[Netflix]Terrace House: Tokyo 2019-2020 （5）

By 范俊熙巴打

牽涉另一個叫kai既男室友

最直接既導火線係某日
花拎左自己件10萬yen戰衣係個公用洗衣機度洗
洗完無收衫走左
下手kai洗衫果陣無留意就倒埋自己d衫份去洗同烘乾
結果件戰衣就洗爛左
花就完全被害者姿態話完全係kai既責任
之後花就當面爆9 kai話完全係佢錯 kai道歉佢仲不饒人 人身攻擊kai 話佢又窮又廢又無料做standup comedian 最後仲走埋去打甩kai頂帽
事後kai道歉 話會賠錢 花當時就話唔洗既
之後kai畢左業 但原來花仲有line同追魂call追kai還錢
另一個室友vivi有想同花講呢件事唔係kai既全部責任但花唔肯聽

另外一d背景資料係kai係真係窮 唔會一下拎得出10萬yen
本來kai同花係互相鍾意大家既 但有條厹社長就initiate 左個kai負擔唔起既京都旅行double dating
kai都已經講過自己負擔唔起 條厹為左屌閪就話出埋佢果份 導致後來個旅行社長幫大家比晒錢 咁花就變得嫌kai又窮又廢熄左火 最後仲大大力人身攻擊佢

我係隔離post都recap過 花當時係話「你口口聲聲話想做standup comedy係想帶歡樂比其他人 但你伊加連帶歡笑比你身邊既人都做唔到呀 講咩幾百人幾千人呀 你根本就無呢個料！」 果個timing正好係kai個表演忘詞大失敗之後（花唔知既不過）
真係好難想像係最低潮仲要比鍾意既人咁樣鬧會係咩感受 所以d人先咁憎花咁為kai抱不平

另外我睇post都有巴絲補充之後花接受雜誌訪問都依然覺得係自己岩晒kai錯晒

隻猫花一星期之前先領養
而家未知隻猫有冇事 去左邊

都估到係想製造炎上 多d可討論空間
不過今次就錯估左hana既承受能力了

其實提唔提都會大炎上

自己開post就一野貼鳩晒頭先自己嘅幾個回覆pin起比班口德村村民睇先

其實輕井澤優衣、舊東京夏美，肯定比人鬧得更勁更耐，都隨時死架。

當中學生讀書壓力都會影響到跳樓，抗爭期咁多人頂唔順死，上到電視鏡頭前，我想講，之前人渣籃球員阿凌同姣妹愛華比人鬧到癲，又或者鏡頭前比人鬧到咁嘅阿Kai，佢地都隨時會諗唔開去輕生。

死，輕生，無人想見到。但唔係死左，可憐，就抹煞佢可恨之處。全世界咁多真人show，咁多「真面目」暴露出黎，小花搞到要自殺，都真係因為佢做嘅事特別錯特別惹人攻擊，而同時間佢嘅心理質素都特別脆弱。如果但凡他人一輕生就幫佢嘅惡劣行為搵理由美化/正當化，其實係害緊其他人。

可憐佢。但我都不能否認佢嘅悲劇係佢自己嘅責任。同埋，我唔認同一見人死就過份同情乃至覺得批評佢嘅人（唔係講下下叫佢死果d）做錯。

呢件事值得哀悼，值得檢討（包括木村花嘅言行同對於上真人show嘅心理準備），但唔係只對逝者體諒而對生者（網民）譴責。

理性討論。我覺得小花當然唔係「抵死」、無人抵死，哪怕優衣/夏美/絕大部份社會中自殺嘅人，唔係十惡不赦都唔會「抵死」。

但「抵笑」嘅定義到底係咩呢？

如果轉一轉字眼，唔講道德上「抵唔抵死」，如果講嘅係小花選擇尋死「合唔合理」呢？

「上節目預左比人鬧/放大」呢樣真係無得駁，某程度上Terrace house無辜硬食添。錯不在TH，錯在21世紀網絡資訊極發達而且係匿名，你睇連登都知，其實時不時就有真臭雞真人渣真仆街仔被起底爆相爆電話，身敗名裂過街老鼠，其實佢地都大有去尋死嘅可能。連登都尚且咁有威力，更何況喺全球齊播嘅TH + 21世紀嘅網絡社交文化？

上TH，既然有人好似流佳、香織、半田悠人、蔡羅倫咁受人賞識改變人生，都總有另一面係有人會被攻擊或影響自己人生。我記得輕井澤中優衣一畢業搵工搵到最後一關時，就因為自己幕前PK令人地公司唔請佢，網民寄信去佢公司，鬧佢黑心無資格做婚姻行業令佢要放棄夢想轉行——抵丫。

真人show同網民效應就係咁。好合理。

木村花輕生，更主要真係因為佢心理質素/情緒起伏問題真係較大，同埋，疫情停播令TH無新內容，無新話題無佢洗底機會，令呢兩個月人人都仲停緊喺佢嘅連環衰野度，呢樣係佢嘅不幸。

其實成個terrace house最原始嘅湘南篇第二定第三集最尾就係大家一齊睇返第一集睇得好興奮，然後出廳各自上網睇到網民評論時，全部人都好靜好sad，當時terrace house嘅旁邊小字幕已經提出，係佢地必須要面對嘅一個難關。

新東京篇節目中都提過愛華比網民攻擊到崩潰（仲要都關小花事），想畢業（所以唔好理係咪扮嘢，但至少愛華後期表現好過佢之前好多，呢d就係改左）。

其實都可以講到kai受欺凌嘅程度都好勁。
鏡頭前全球望住比女人又鬧又打，比自己有好感嘅女仔鬧自己無錢窮撚，人身攻擊埋自己個職業貼夢想，笑自己連身邊人都比唔到歡樂做乜鬼棟篤笑，鬧無料，kai第二日直接走人畢業佢情緒唔大衝擊咩？走左都仲要追魂call追債。

Kai本身窮，做完呢個節目後全世界都知佢窮、講笑廢、追女仔失敗、比人打比人鬧到走，佢有冇被欺凌到自殺嘅可能？

憐憫木村花過身，唔等如要淡化佢對其他人做過嘅事有幾嚴重嘅。

成日話日本網民痴線，其實唔痴線，你想像下 安心偷食 果排

如果賓穎家姐 黃心美開live，香港網民去tvb去佢代言公司狂留言鬧黃心穎，係正常定係痴線？其實好正常。（事實上好多人去黃心美IG留言）

而如果黃心穎崩潰起黎當時自殺左，大家都一樣會RIP唔想再提。但如果呢個時候有批人走出黎鬧網民「你地所有人都網絡欺凌、殺人犯！」

大家感覺點呢？

真
太大單
無得避
Cut都cut唔到
點解釋kai突然走左？

要兜實兜到
例如話佢覺得自己相比社長太冇用自慚形穢

其實日本唔同香港美國
女人打男人真係非常獵奇，一定大炎上

佢就係想主持人講少d 咁觀眾心理唔平衡就會自己走去大屌特屌 咁就有個話題性

所以點解主持人有屌反而無咁大獲

如果要為左保護小花，捨棄「沒有劇本」嘅原則，仲要掩飾發生過嘅衝突，甚至作個理由屈落慘到要即走嘅Kai身上⋯⋯

如果咁先係好嘅節目製作，真係不看也罷。

同埋好重要嘅係，節目組都真係無諗過結果會係咁。

其實kai都有輕輕兜下話其實比hana屌果晚就想講畢業架喇不過比hana爆9左先搞到好尷尬講唔到
有心cover既補拍返呢個原因既宣布shot就得

Ryo ig求翻譯

g

都係嗰句，Kai又冇才華又冇錢，上節目做乜呢？響日本點可能要女朋友出錢？

然後製作組選角又差，六個人中得Kai 同花係求愛情，但兩個D愛情觀真係

可憐之人必有可恨之處
r.i.p

新住客龍夢都算係唔好彩了，原來武漢肺炎攪到得番3集出鏡，依家出得1集之後都未必有機會播咪嗰兩集

澳洲巴打？

阿拉希阿拉希 巴打翻嘅：
「Tldr: 最後嗰段大概係話 我自己都受到好多網絡欺凌 其他member都係 雖然知道要食得咸魚抵得渴 但唔閒啲網民點解要咁mean 明明唔識我地真人 只係透過畫面認識我地 網民係咪自己都係咁完美？冇錯？」

大陸人唔可惜，況且恐怕都係來搏上位嘅

大陸西唔緊要啦
係shion慘d 仲以為終於有d相對正常既女可以溝下

今季係peppe入左先好睇d

係一見到 幾興奮

真
我都係不斷諗呢句

同vivi

兩個走哂之後都一大堆人話棄咗今季TH，
叫製作組快啲執柒咗今季佢。
𠵱家夢想成真

vivi真心好傻 比個垃圾籃球佬玩
peppe認真追人 好正
其實算鳩數啦
格硬講見流佳努力改都叫可以睇

大陸人？

係 龍夢柔 湖南人

邊位？係咪vivi走之後入黎個個？

係Shion見到重要勁開心

支那結衣

仲話好似有睇佢寫日記之類既野 應該追開架啦

但vivi同人渣ryo 瘋狂互flirt ft. 敗犬hana果段我覺得好撚好睇

仲要偷睇
我睇完已經講做乜鳩
點知社長黎到會出現係房門口等
更加痴線

係，btw ryo好似俾人炒咗

嗰到笑撚死我

社長真係好撚癡線瘋狂挑戰我對噁心男人既容忍上限
btw佢係playroom等奶夢出後又推返佢入去勁似一樓一接客

我到𠵱家都唔知佢係邊個

無再續約，佢做隊長又傷又連輸比賽咩公司都炒佢啦

沒有最差只有更差

好熟路喎Ching

係社長個樣太似雞蟲

佢真係好似日本果啲所謂嘅痴漢

成個vibe同行為動作都係
借lipbalm嘴人真係超級噁心
又成日以奶夢持有者自居 屌臨訓仲要回憶呢d噁心場面

你都係快啲瞓啦小心發惡夢

終於轉左去日本vpn追埋最新個幾集
見到shion含晒春咁之後就停播好好笑

變相救咗佢一命
唔洗公開比人睇佢點比支那妹利用

大致係講如果以前同花有再好好相處下就好，同叫網民唔好屌人。

但你真係冇資格出聲，你咪又係明知花暗戀自己都仲係ig暗寸人哋論傷害佢嚟講ryo唔會冇份

佢只係唔想人哋再鬧佢
但自己渣男+根本兼顧唔到TH同打波+冇成績+自己玩壞自己個形象連球隊吉祥物都做唔到，冇得續約係你自己造成，唔好瀨

講得太好了

完全唔想睇佢, 副咀臉虛偽到呢

佢渣唔渣一件事吖

但對住木村花 ryo 都無對過佢點渣吖，係咪？

佢由好婉轉嘅拒絕到點極唔明要好直白咁拒絕

我真心想知佢係邊個moment 係ig暗串過hana d 乜⋯⋯

vivi 都出左個ig post

有冇人翻譯？

人都死咗 再討論好似好衰
不過見到啲人覺得自己鬧錯佢就好白痴
所以想講一講 講完就算

姑勿論你鬧到佢咩程度
其實唔會對佢死有任何責任

因為唔會由一個嘅生死去決定一件事嘅對錯
即係唔會因為佢死咗 而鬧佢就變得有問題
相反唔會因為佢冇死 而鬧佢就變得冇問題

我冇後悔我鬧過佢
不過就盡量唔再鬧喇

岩啊，死咗唔係代表佢做嘅錯事就會變岩

佢唔係受害者阿快先係，你做得唔好俾人屌係正常，頂唔順就唔好睇啲留言囉

自殺係佢自己揀，講得難聽啲佢自殺係傷害咗更多嘅人

雖然佢自殺係可惜嘅，佢唔係抵死到真係要去死嘅程度，但我真係唔覺佢有幾可憐

毒氣自殺

木村さんと連絡がつかないことを不審に思った母親で元プロレスラーの響子さん（43）が江東区内の自宅を訪ねたところ、倒れている木村さんを発見。搬送先の病院で同日朝に死亡が確認された。

死因や動機は不明だが、自殺を図ったとみられる。近所の人の話では「朝4時ごろ、消防車が数台駆けつけ救急車に搬送される人がいた。原因は硫化水素の発生とのことだった」という。警視庁城東署も取材に「江東区で硫化水素が発生し、死者が出たという事案の取り扱いはあった」と認めた。ただ、詳細は「遺族の意向で控える」とした。

小川氏は「最後に会ったのは3月末。思い詰めている様子はなかった」と語った。木村さんを巡っては、3月31日に配信された「テラスハウス」の“コスチューム事件”以降、SNSなどで激しい罵詈（ばり）雑言が投げかけられていた。

木村さんは悪役レスラーということもあり突っ張った言動を取ることもあったが、関係者によると「内面は自己評価の極めて低いタイプで、自分のマイナス点ばかりに目を向ける。感受性が強くすぐに泣いてしまう」という性格。「テラスハウス」について「自分で自分を“キモい”と思いながら見ている」と話していたという。

関係者は「中傷に正面から向き合ってしまい、押しつぶされてしまったのでは」と無念そうに語った。

佢渣係因為死都唔肯正式拒絕花。
之後好似block咗佢？

講真，客觀而論 (我地睇到剪接左嘅畫面)

Ryo 都算表達得好清楚啦⋯⋯下話

猫冇事

因為其實大部分人鬧佢係對佢果件事。
上個post個樓主真係好慘，好心開個post。
比班乜都唔知嘅口德村村民屌佢燈死癲花
cls

渣係指佢對vivi時，相信佢比人鬧都係因為呢樣多
而且睇返人哋鬧佢真係唔到欺凌程度，支持佢嘅留言唔係少

我意思係，ryo初頭入嚟係為人氣想幫自己事業，
點知到最後得到嘅結果係相反，呢樣嘢係佢自己造成唔係因為網民鬧先變成咁
TH唔係包生仔，波已經打唔好連形象都自己做壞晒點幫你

佢之前好似story答過問題唔鍾意咩人之類，個答案好似講緊花咁
同埋之前有人話洗衫事件佢好似有寸兩句，不過我搵唔返
有冇人有

其實最頂唔順某d人下下用：人都死左啦，你仲想點姐，唔好咁涼薄啦 去打完場姐
正如黑狗死全家，到人地個女出事跟住又出來執雞呀？

佢其實一早認定咗唔會進一步，
唔係vivi&emika逼佢佢真係諗住拖到佢畢業。

樓上見到話用毒氣自殺？咁好彩無累到無辜動物

果班口德村村民重要連睇都無睇就入嚟屌人

最冇資格出聱咪你囉 凌
特登up張冇花既相
而家借人黎幫自己洗白

凌も花のインスタグラムのフォローを外しています。凌が花のフォローを外す前に卒業メンバーの愛華、春花、流佳と食事をしていたことをアップしていて、その後、一時的に花が愛華のフォローを外すということもありました。そのことから愛華が凌に、花に関して良くないことを吹き込んだのではと推測する声もありました

5月前半には最初の恋の相手である田渡凌さんが木村さんだけを省いたメンバーの写真をインスタグラムにアップ。メンバー同士の不仲疑惑も浮上した。

好似割手同用毒氣都有。
隻貓領養咗一個禮拜

有普通英文翻譯，我翻譯英文啦：

Rough translation of Vivi's instagram post:

I've been (lately) watching all of the videos and photos of our memories together.
我一直翻睇翻我哋之前拍嘅相同片。

That smile (remembering Hana's smile), I can't keep calm.
（相入邊？）你（癲花）嘅笑容令到我唔可以保持冷靜。

I want to disappear from this world once.
我都好想馬上係𠵱個世界上消失。

Please, someone say that all of this is just a bad dream or an episode of 13 reasons why (the tv show)
唔該搵個人同我講𠵱個只係一個惡夢or係13 season s why嘅其中一集。

When I wake up from this dream, I want you (Hana) to be there near my bed
等我瞓醒覺我要你係我床邊。

Come back, hug me and say “Vivi!” again.
你要返嚟攬住我，再一次叫我個名

I love you, so please do not leave me.
我愛你，求吓你唔好離開我。

I beg of you, please come back.
我求吓你，唔該你返嚟。

Hana, I am so sorry that I could not save you.
癲花好對唔住我救你唔到

成間屋得vivi一個想幫花，
仲唔係盲撐係真係想幫佢面對自己問題

係囉如果係 another terrace果到，
癲花肯反省一下自己很肯定唔會有咁差嘅結果。
不過隔離post有巴打話Kai一畢業就block咗佢。
但係Reddit就話佢賣衫做嘢還緊錢（未還哂）。
睇果位巴打拎到咩sauce出嚟。

其實邊d室友真係好大影響，如果係第二班個結局已經唔同

其他人一係唔出聲一係撥火多撚得佢哋唔少

Vivi真係好完美性格好 識開解人 仲要係靚女鬼妹

37-40集Netflix 無得睇？

要用VPN轉日本IP先有

emika都出左post

大概係話當晚咁岩ig dm覺得花有古怪，再睇埋twitter發現唔對路即刻衝去花屋企搵佢但已經太遲
原本想同佢講「係算你有咩事都會有即刻衝黎搵你既同伴、能夠令你受傷既只有係擂台上面既時候」但都已經做唔到

自己都俾好多人鬧抵死、快啲去死。
雖然佢地上電視，但其實都係人係有感情。語言同武器一樣會傷害到人，而唔係當事人唔到夠悟同內心唔夠強大
應該清除呢種對於有啲名氣既人就講乜都得既風氣

幫唔到你對唔住

認真th系列應該會直接收皮，等過兩年日本再出d新戀愛真人show先再睇，鬼佬既戀愛show無架仔拍得咁有含蓄感同夢幻感，自己覺得無咁好睇

Thx巴打

係 呢種風氣的確唔要得
但老實講 網絡世界就係咁
啲人講野唔洗負責任
就算你今日因為佢講既野而死
好多人都係不痛不癢
搵過第二個目標繼續鬧
所以我地做到既就係 令自己堅強啲

冇錯，老套講句，有人既地方就有是非，即如辦公室戀愛傳開左都一樣受到好大壓力，除非你真係好有勇氣搵個山洞住避世。

唉，調返轉頭講
花都係因為自以為講乜傷害人都得件事先會發生

洗衣事件發生之後其實大家都有個心病，我覺得花其實意識到自己有問題（係佢同志遠食飯既時候表達出）但佢同人傾既時候似係點都唔想認輸既人，做成咁既效果。

好同意
佢同夢房中傾都有提過自己有錯

但同時間
佢又不時講kai好錯要負責

所以洗唔到白
唉

有戀愛巴士

戀愛巴士都好好睇

如果佢覺得洗衫事件鬧佢既人就算欺凌我覺得on9
但如果人身攻擊佢就可憐
不過都搞到咁樣而家停埋都算好事今季咁撚垃圾

Vivi ig story

佢喊得好勁

一定好自責 覺得如果自己嗰刻有點點點 佢就唔會死 咁樣

唉

睇到好心up

vivi:I just wanted to say I’ll never let you forget about that. I don’t know how to live, how to smile, how to laugh again...it’s too much...

咁多個當時人
凌講既野真係好假 好虛偽

本身已經係個「自我評價低下、意識集中係缺點」既人 咁都比佢上th真係踩鋼線咁⋯

emika都係
一察覺有唔對路就即刻衝過去都趕唔切
仲要睇到花既最後一面 唔再係佢識果個活潑有朝氣既花
果段字睇到勁心up

所以咪話 製作方責任最大 TH被腰斬都係製作方應有此報

emika ig翻譯： （喺reddit搵既）

就算鏡頭前花對佢唔算好好
但原來鏡頭後都幾fd 見花有野會半夜衝去佢屋企

但心理狀態呢樣野好難估計架喎
我鬼知你幾時會情緒低潮
呢啲野得自己先最清楚
定係要個個見哂心理醫生 做哂壓力測試咁先俾上？

好撚自私搞到th分分鐘收皮

所以外國D真人騷一定會有心理學家監場
可以壓抑住參加者心理狀態 保證冇事發生

外國D真人騷都有人自殺架
masterchef 至少一個 love island 兩個
之不過都係離開節目後先自殺
因為離開節目後就冇心理學家幫架啦

離開節目後先自殺
咁樣大會咪可以話唔關佢地事
唔似而家放送途中自殺 無從抵賴

你地話KAI死廢青又窮又冇才華
我見到嘅係一個係美國嚟嘅青年，係日本諗住開拓佢嘅夢想
雖然結果turn out係柒到仆街，但係我覺得一啲問題都冇
佢嘗試完知唔得宜家都冇再勉強自己

我反而覺得好好睇，唔係每一個人都可以好似Peppe咁成功，KAI中間嘅迷失我覺得好好睇

你地係咁話HANA職業咁有成就，22歲就結束咗自己生命好可惜
其實係咪如果KAI呢啲你地所謂“又窮又冇才華”嘅人死就唔洗可憐？

Ruka都喺ig出咗post，雖然都估到佢係講啲乜，但有冇巴打唔介意可以翻譯吓

隊長都炒？

外國咁興告到人甩褲 佢地一定好小心呢d法律責任
相反唔同人地individualism 日本係要「唔比麻煩人地」 變相為左迎合群體個人既壓力就搞到好大

好討厭留意唔到花既SOS信號既自己
好想見花
憤怒同悔恨好強烈咁留左係心裡面
個腦一直loop住最後一次見面果一晚既記憶
真係好喜歡比起自己更著重人地感受既花

利申9翻

唔該巴打

隊長又唔等於勁嘅，同埋佢想上TH幫球隊宣傳，但條友最尾個形象差到咁，變相幫球隊倒米，我係隊波踢都踢佢唔切啦

同埋聽講佢畢業之後隊波連輸好多場，再輸落去就跌落t2，球隊唔換走啲瘀血都唔得啦

好似連輸十一場

真係

心都涼

想好攬住佢安慰佢

emika擔心vivi都去左佢度陪佢

Vivi咁好人一定好自責
成屋一個得佢有諗住改變小花

Emika其實唔差
佢feel到Hana唔對路即刻去佢屋企
Vivi情緒唔穩定又去陪佢

Emika都俾人鬧得好勁，好彩佢心理質素好

真, 對佢即刻改觀晒, 心地善良係最重要

好多人ig都出左post
龍乜乜 社長 shion reo
連Kenny, risako都有出post
大家有興趣可以睇睇

其實無論邊一邊都錯唔晒
只怪群眾壓力冇人控制到

5月1日 youtube配信時
已經有介手

19號晚 twitter po張相都有
咁多個follower同朋友
點解無一個人發現到佢隻手既問題
好悲哀

走廊上的野獸

vivi暫時住係朋友屋企度
咁都好d 唔洗一個人亂諗野

節目組都有follow返佢哋，算係咁啦

節目組應該擔心會唔會有第二個潛在，網上評論應該都無停過

可憐之人必有可恨之處
我唔認同hana嘅為人
但只係一個22歲嘅女仔
大家係咪真係要咁苛刻呢
只能夠講大家都活得善良一點吧
無必要下下叫人去死嘅

做咩咁極端話Kai死咗都唔洗可憐？應該無人講過喎

佢party girl咁勁世界女嚟。
見識處世點都係心機女勁。
唔係點會識急流湧退借條仔做畢業下台階

假如有第二個自殺，Netflix 實即刻同富士割席，連戀愛巴士都唔使再做

Kai仲未post過野

原本諗住等香港出先睇埋
但睇完你哋啲comment忍唔住去咗日本ser睇

唔睇由自可
一睇完第38集真係完全唔明點解你哋同啲日本網民會鬧到花咁勁
我覺得Kai本身都好有問題
唔明點解要一面倒淨係鬧花

而且無論點都好呢件事冇人值得要死
有啲人仲話花死咗係抵死真係睇唔透

𠵱家最有可能被欺凌癲花嘅人轉移去欺凌佢

因為好多人都覺得佢無承認自己都有責任。
佢之後亦一直無覺得自己有錯。
我同意你講無人值得要為𠵱件事死，
不過問題係佢當時講嘅嘢同態度真的令好多人好氣憤。

我覺得你係佢死後先睇已經完全唔同觀感
你會覺得佢唔應該咁比人話到勁害死一個生命
但其實冇人話過kai冇問題
花自己都好有問題但冇做過任何讓步
明明自己有錯但將責任推卸然後再爆炸式咁屌一個人..唔通你覺得佢咁既行為係岩？

制作スタッフは「番組内で死者が出てしまった以上、このまま番組を継続するのは難しい」との見方を示しており、関係者の間でも「打ち切りは避けられない」との見方が広がっている

地上波を放送するフジテレビは早ければ今週中にも何らかの方針を示すとみられる。

同埋大家冇咁怪kai係因為佢有道歉，有錯有認

講真小花雖然係錯,但都未至於要死佢都帶左好多娛樂比我地希望其他人都勇敢下去

幫trans
主要係節目關係人士話 「節目入面有人死左，好難再維持原狀咁繼續放送」 「可能會就咁完左佢」
而富士電視台仲繼唔繼續係電視播 就會今個禮拜內有決定

已經停咗

其實上節目再認清自己再去改進
得觀眾心之餘自己重有機會進化
你睇Ruka就知。

同意唔駛死
其實佢都有幾個機會
洗衫事件出街後
之後都有幾個訪問或者side talk
佢都堅持自己無錯 佢先係受害者
咁啲日本人先會繼續咁憎佢

換轉個句 佢有勇氣自殺
但係無勇氣去道歉

所以其實個問題係佢唔承認佢處理手法同情緒上錯咗。
如果佢冷靜之後有話佢其實都有錯就可以好正面

某程度真人show（有無劇本都好），對應觀眾鍾意睇人性野，而且好大部分最好睇係性格缺點做成既事件。咁多集最多人討論都係因為每個參加者對某件事既觀點看法不同所碰撞既火花

邊個岩多邊個錯多其實討論黎就係娛樂性，因為對應返相同觀眾而有返相應撐佢既，但如果有人因為咁付出生命但衡量返對錯多少就無謂，咁同討論條命有幾值錢差不多

識諗就唔會自殺啦其實佢思想真係幾唔成熟佢啱啱入黎真係好少女心架雖然後期變左煩膠

咁佢講明佢係未拍過拖
佢入嚟係搵愛情

不過佢啲行為係中學階段你會覺得無問題
去到20-30仲咁樣就好嘔心

佢其實一路都好少女心，
我哋一路睇落嚟都係睇住佢個少女心浮現出：
「點解同Ryo好果個唔係我？點解佢唔會對我笑？」
基本上總結成點解唔係我嘅心態。
就係咁先令我哋班觀眾慢慢反感。

停係一個好決定，根本之後都爛哂停左佢重新出發啦

所以如果當時既室友係半田之類既會開大會大家坐低傾番可能已經settle左

心態決定境界

所以佢停止咗

其實呢個級數嘅唔討好係小事，大半嘅成員都會有過
呢啲觀感問題只要肯做返好少少，好快就可以令人改觀
就好似haruka初頭嘅戰鬥格後來收返埋，咪見到佢其實都幾可愛囉

上個post都一在堆人都叫佢哋執柒咗佢
成屋大部份人都無人想睇

咁都要佢肯改肯認錯先得

係,初初睇係幾可愛,但佢太死纏難打,變左好討厭

咁好老實無得睇雞夢撚狗都係可惜既

咁又係

山ちゃんTwitter 出post 了
都係講未諗清楚所以唔講野啦住

根本呢條友除左自己想法 根本唔會介意人地感受
明知人地唔鍾意佢 係度講咩就算係咁我都唔會放棄
On99
你鍾意人係想人地好定純粹滿足自我慾望呀？
被人拒絕好撚正常啦

但想睇下一季

其實製作組選人都有問題 厹社長
Ryo同kenji唔同 ryo口口聲聲想宣傳 根本想又食又拎 同kenji真心為宣傳好唔同 厹到爆

今季得foxco peppe ruka vivi係好 其他都仆街到爆

咁撚屎波 炒得遲啦

呢度巴打講得好啱
就算繼續做去都會好綁手綁腳
叫山里唔笑人真係唔知講乜好

個幕佢企係門口
我完全覺得佢好似係1樓1門口等入閘既呀叔咁
既焦急又咸濕

運動員真係唔好上TH 一係事業收檔 一係命都無

aloha個guy幾好

要有佢咁脫線先做到
佢個人咁鳩做咩都有人原諒啦

其實我覺得佢問題係自己冇乜戀愛同社會經驗之餘，身邊啲朋友都冇
你見佢班摔角frd一齊傾計時成班14歲少女咁，
啲一早應該識嘅進退呀，睇人面色呀，待人處事呀全部未學識，
同時又太脆弱，出咗問題冇俾機會自己企返起身

日本人對呢啲野根本唔夠敏感

I mean 對自殺警號根本唔夠敏感

This television program so far has lived up to expectations.

咁小翼都無乜野

佢一定係扮鳩,唔係唔會食到niki

佢果種性格令人覺得佢真，加上真心專注運動，溝
夠灑脫

如果佢同凌比，guy變左係有主動表示佢對條女既興趣，但凌就唔表示但接受對方投懷送抱

社長:"小弟劉精"
shion:"你咁急你先啦"

見到vivi喊得好淒涼
木村花係咪想迫死埋佢

無得賴
呢個世界大把慘過佢既人由細就比人批評
有得可能都頂唔順死左你唔知
但好多人會選擇做毒撚收埋自己 保護自己
大把醜女豬排唔見得人 性格又差
人地有自知之明唔會出黎見人仲要做SHOW展示自己比人睇
但又要驚人批評

花作為一個專業人士啦，係社會同行業上有一定地位
你無得賴自己唔識世面仲細個
日本係一個國家高中畢業就當你係成人
你睇下高中甲子園 足籃 體操呀 羽生結弦個D咪又係咁細個就企左上台面 做人好體面 每次訪問都唔會得罪人
呢D野真係完全靠自己

同時真係無得賴自己唔岩做個節目 或者節目有問題
個節目都做左咁多年 你黎得玩既99%都睇過前幾季
每季都有人比人屌到上天花板你唔係唔知
你入黎做都會驚自己成為個個角色而會好小心行事
呢條友無係因為佢個腦短路到淨係掛住諗自己
連自己既行為係電視上睇落會變成點都唔會去思考
直至放送係PLAYROOM睇完先識喊
真係曬氣
就好似小朋友去偷野比人捉到先知原來偷野係會比人鬧咁

一黎小翼唔係職業球員
二係佢做得好好

未睇最新個季覺得花都幾可愛
口直心快，鍾意人唔鍾意人都表露出嚟
仲等緊睇佢同快有好結果
點知 RIP 社長好淫

自殺比道歉要更大更大既勇氣
佢個人就係固執又硬頸但同時好脆弱
最終選擇咗呢條路
心智咁唔成熟既佢 好需要有人扶佢一把 點醒佢

身邊有個朋友唸野好自我中心
但佢有啲朋友明知佢錯都會講啲佢想聽既說話附和佢 令佢更加覺得自己係岩哂 其實真係害左果個人 好人唔係咁做

好心涼
成日用美國回流打飛機，點知同期有peppe收撚咗佢皮er都唔er吓
周圍留情，明知唔想拍拖又想有免費午餐，好彩vivi最後決定放棄

tsubasa 直頭係正氣
佢一走就開始烏煙瘴氣

講到自己籃球係生命溝女都要行埋一邊，又想打奧運，但啲成績
你想上電視拉高人氣幫自己係冇問題架，
但你都要有實力同上鏡時扮都扮好個形象先會work架嘛

愛華俾人話酒店小姐 做雞都未自殺 為左件衫自殺 某程度心理質素咁差點做運動員 Figo 去魯營俾十萬人屌 又話要佢死 都仲未死

有人成日同我講戀愛經驗好重要
至少拍過拖做每件事之前都會係唔同人角度諗
冇拍過拖通常都比較自我中心

利申：身邊a0既朋友確實自我中心 難相處

guy同賤男0差好遠，我係仔我都幾鍾意guy啲性格

呢個真
因為拍拖你會真係會concern對方既諗法
同埋拍拖係比較親密
一舉一動一言一語都會直接影響對方心情
有咩事發生你會反思點解會搞成咁
或者對方已經直接發你脾氣
久而久之你會知道自己有咩問題

由第一個post開始佢就係咁
話完都唔改善 淨post日文

遺書はリビングで見つかり、母親に向けて「ごめんね。産んでくれてありがとう」などと書かれていた。ベッドの近くに薬剤の容器があり、警視庁は、木村さんが有毒ガスを発生させた可能性があるとみている

其實無關係既 有d人本來有無拍拖都有同理心
亦有人可以拍過好多次都係自私撚無理過人感受最後分手收場

覺得劇組或管理層走火入魔，忘記初心，變左個想上位明星/人既踏腳石節目

其實唔係個個識睇日文
之前啲post 已經有人話過你

初心係咩
初心變係啲參與者變
關個節目咩事
個個都走上黎無人認真玩反而怪劇組？
我面試見你個一陣鬼知你內裡係咩人咩
個個interview 都講到自己會認真玩架啦
洗唔洗請臨床心理學家同fbi 做面試呀

咪鬼再回條友啦 講過好多次佢都係咁
都唔撚識改架wor
雖然係有好多連登仔識日文 但唔代表個個都識

小有地雖然唔靚女但又個個都好鐘意既女仔

其實嫌全句譯麻煩，都可以簡單打一句講緊乜架.....

14 歲就cute cute....22 歲就

幫條柒頭皮譯埋今次

在客廳發現了遺書，上面有給母親留下的「對不起，謝謝你生下了我」之類的句子。在床的附近發現了藥物的容器，警方表示，看上去木村有可能吸入了有毒氣體。

其實我相信kai 依家都唔會好好受

與其話節目組，不如講人性本身就係咁。

由第一季湘南，大家focus一定都會係俊男美女，至後面aloha高峰，好多經紀公司推自己人去參加試水溫，有多俊男美女自然多人睇，係一個循環黎。

所以個教訓都係：唔好賴曬一邊，睇埋另一邊，一隻手掌拍唔響

老實講
佢咁樣走左冇人想
不過真係好多野可以做得更好
不過係講緊木村花自己
好多野佢表現出黎
唔係同住人唔會知
觀眾睇完就係有咁嘅觀感
自然就會大炎上
一係你真係好似社長咁wfc
否則其實唔應該參加

再講多少少
佢都住左廿個星期有多
其實唔會唔知自己問題
只係佢唔服輸，點都唔搬
某程度上係性格害左佢

同埋今季初班人太多溫和形又冇乜火花，悶到睇得出剪片果個都難做
之後就揀返啲肉食啲，話題性高，個性強嘅人入去都係正常決定
但係呢個環境結果就對啲情緒化嘅人更加嚴苛

條女都上過其他節目啦 收皮啦
去過Seven Days Lover 同過犬飼貴太訓埋一齊喎

坦白講一定有好多道德撚上身屌點解咁多人憎hana
好老實講 初初可能真係無咩野 原本真係見佢情寳初開個下打算食下花生
係慢慢佢D行為越黎越過分 擺起左一副大家姐樣
Emika 係因為佢D行為 佢走個時都俾好多人屌
但慢慢做返好咪無事囉 唔係話要幫佢洗白 係佢真係係有D位識做人
不過我只可以講 Hana作為職業選手 唔認輸既心態真係會害死佢
大家都唔肯講個問題出黎咪出事囉

BTW Ryo 你收皮啦 你最無資格講Hana 你都有份一手造成
一係你就唔好俾希望 一係你俾希望就俾到徹底
Vivi , Peppe,Ruka, Emika 都真係好錫佢同好Sad, 見到佢地D ig 近況我都怕佢地有事,希望佢地頂到

同埋Terrace House 其實係一個小型社會 其實有時我地都係Terrace House 其中一人, 一定會有人話你講你是非, 只不過無俾鏡頭同無人識我地同影到姐

好記得kaori 入黎個時講個句
我入黎其實都唔係因為為拍拖既 同埋我都係好似觀察人既行為姐

Foxco 真係好中立 咩事都好似唔關佢事但又融入左，利咲子都真性情 幾鐘意 係無咩火花

你返去check下double bed 同Terrace House 係邊個編導邊個監製

有咩仲衰過搏上位? 做媒囉

原來佢簽咗avex
avex你咪試過倒錢落海式捧大陸妹都棒唔紅囉，算啦好嘛

條女聲稱係"中國版新垣結衣"
不過係日本浸一浸 返返去大陸做野咪又係fapfapfap

其實emika同tupas最終有冇一齊到，佢哋IG完全見唔到對方

睇怕真係學班主持話齋emika一出門口已經飛咗tupas
tupas開live大把人問佢都冇答過
希望tupas仲記得vivi同佢講過果番說話啦

唉，其實只要肯認錯同做返好自己嘅話，其實個情況已經好好多，同埋我相信大部分觀眾都樂意見到人知錯能改，就好似輕井澤個雄大前面鳩足咁多集，但最後臨走之前煮返餐好嘅俾大家食，成個人個觀感已經好好多啦。

花講得好清楚佢完全冇責任喎，全部推晒落kai度。唔鬧佢鬧邊個？

換血再嚟過啦

一樓一𠵱個比喻真係一次過恥笑哂兩個狗男女

有冇得做都成問題，今次咁樣叫班主持以後點敢評論人

某程度上佢真係好勁

佢偷睇完人重要再約人食飯果下睇到我呆撚咗

佢哋通常會係幻想中想象一啲情況出嚟。
如果結果唔係好似佢咁諗嘅就會崩潰

22歲就嘔嘔

佢唔認輸可能係因為佢係職業選手。
佢𠵱種玻璃性格真係傷害好大。
睇落好清晰易明又透光，
但係集中一點敲一敲就即碎

所以好多人都話第一季好悶，
之後製作組就搵班cls嘅入嚟

一出門口一星期內即飛
之後問翻vivi佢都粒聲唔出

但係佢𠵱重係好垃圾
不過佢對比起嚟收尾都好少少

即係做戲？

無咗毒舌睇都唔洗睇
洗衫單嘢佢哋都好忍口唔講㗎啦

似係emika唔想再俾人鬧，拿拿林接受咗個好男仔，
好好睇睇咁畢咗業閃人

係呀善用工具人！

其實Lauren 都好少女心
不過your face your fate 啦

唔知hana 定社長問vivi emika同tupas重係唔係一齊
佢都唔好意思答

其實you 姐都成日叫yamachan快D去死

大佬呀 雖然佢地同年
但你拎個Model黎同佢比

kai仲未上水連啲唔關事嘅人都出晒聲
希望有人去搵佢陪佢

現階段唔出聲最好，出聲點都死

所以真係your face your fate

如果lauren做同樣既野，我覺得會有衛兵幫手

唔好意思各位
想問下有無season 1 既 TERRACE HOUSE：Boys×Girls Next Door 中subtitle 既 link 可share. 因為搵左好耐都搵唔到, eng subtitle 都仲會搵到.

已睇完 <東京篇> <夏威夷篇> <輕井澤篇> 同<東京2019-2020 to be continue>
因有新成員金尾玲生加入，入面提到佢個朋友今井洋介 係 Terrace House 1入面既成員, 所以想煲番Boys×Girls Next Door .

加上佢自己屋企都係摔角手出身 個心態一跌
好難起得返身 同埋我覺得佢仲有個致命點
佢未拍過拖 呢個都真係幾GG下

吔屎啦好嗎
你話花澤香菜同新垣結衣似還好
呢條女？？？？？？？？？

難聽D地講句
你的樣子如何 你的日子.....

兩個完全唔襯唔夾, emika 好似只係為左洗底而同個乖仔一齊咁

其實ryo 好似冇俾過機會佢
約食飯其實都極快話返黎食
係hana死都話想出去
咁ryo咪話同朋友食囉
其實都冇答實佢
不過係一定知道結果

我都撓晒頭 諗左好耐 邊度似
同埋AVEX都簽埋D咁既人 怪唔得啦

Lauren就算平時少講野同冇咩表情
都吸引到人

Lauren係少女
但係佢冇煩住大志喎
佢咁靚都識自動收皮啦
係個癲花仲要約人偷睇人 怪得邊個

好似係係溫泉之後就係咁約 其實Ryo 都已經迴避左幾次
不過佢都唔知咩事咁同埋可能唔認輸心態上身

佢都有唔好地方
但佢個度幾個女仔肯攤開黎講自己處理
其實好好多
好多野放係心度其實就等爆

之前好似係ryo黎到話間屋好污糟
都有攤出黎講，即刻有人執
都係好事黎（唔記得係咪，太耐了）

所以都係Emika 害左Tupas!!!!!!!
BTW Peppe 真係完美 春花唔揀佢就真係

Ryo 有講過一次
但之後俾Emika 爆佢扮晒野

佢就係cool cool 地靚女畫畫又勁先吸引到人

由頭到尾
其實有睇開，都知ryo冇諗住俾機會hana
簡單黎講係hana死纏爛打
之前係Emika同春花個陣已經係咁
之後春花走左黎左vivi佢更加妒忌大爆發
其實有咩好妒忌，唔需要咁
之前春花都係咁，見到結他佬同莉咲子行得近就喊，但後來佢都好大方咁俾pepe約
雖然拒絕左pepe，但起碼係好黎好去，春花處理得好成熟，睇得出佢係真係有考慮過先回覆Pepe

但hana就由頭到尾都顯得好唔成熟
某程度上我直頭覺得佢係認為間屋邊個對佢好佢就可以同邊個一齊
簡單黎講就係對愛情嘅飢渴，想試。

有邊個係入面冇俾人評擊？我諗真係得vivi同pepe（呢一季）

呢個係後來嘅事

呢度最後咪比emika 屌
話ryo一開始就話間屋污糟
但係從來無見過佢幫手執

emika報復式爆料

無中文,多數得英文,不過都好易明
第一季真係要睇,好感動

唔該c hing!! 咁我要開波睇了!! thanks!!

俾山里講中咗

佢地臨尾去遊樂場拍拖我仲覺得好sweet 真係太天真

Pepe 我記得都有巴打話佢假
Vivi就真係無乜人講佢唔好

所以如果新一季冇mean爆主持真係搵鬼睇
平時長開副聲道聽佢地鳩up 勁好笑

Vivi 根本就係無害佢
同埋佢知Hana 都鐘意Ryo
佢其實都已經好快手咁做野同講明自己想點 但都無用
不過Vivi其實都真係好錫Hana

想太多了 曾經我都以為點都拍一陣拖既
點知原來借過橋既屌

點解隻死雞蟲可以咁撚癲
咁撚快po打機相

只能話呢個世界有人會太著緊人哋對自己睇法睇唔開
另一方面亦有人係可以完全唔理人會點諗，放飛自我

某程度上好似社長咁都幾好

社長應該係咁多季入面最黑心既人之一
宮鬥害人性騷擾 咩都做齊

咁我會揀田中優衣

冇話害唔害嘅tupas話哂都叫有得抽下水，男仔又冇蝕底，最多俾人利用下咁解

x2, 社長係猥瑣, yui 條八婆係賤同黑心

Lauren真係女神級嚟，人靚有氣質學識高有才華，20出頭就同Marvel，Jacobs呢啲大公司合作

人叻樣靚性格唔差，阿花....

佢同優依條八婆真係絕代雙驕嚟

賤到出哂汁

唔介意英文字幕既可以用呢個網

岩牙
好老實講以tupas咁悶既性格個樣又普普通通
其實唔係th既話佢應該唔會食到emika呢類女仔

結果論.
世上面冇任可事可以完全預計到.

製作方責任最大 - 竟然唔係d毒嘴網民？有冇搞錯？

基本上呢件事冇人係絕對嘅錯，將佢嘅死完全歸咎於任何一方都唔好啦要屌不如屌中國輸出肺炎搞到停播，令到件事有咁多時間發酵

其實大家唔好覺得RYO田渡淩打波係廢9，佢籃球嚟講係好高成就。
高中公認日本學界第一控球，當年攞嚟比較嘅對像係宜家日本國家隊正選富樫勇樹 。
大學去咗美國發展，成功係美國學界NCAA D2打咗四年籃球穩定上場時間同貢獻，已經係一個成就（好多亞洲球員挑戰唔夠兩年就已經要返國，宜家台灣第一人周儀翔當年去美國都係失敗返台灣）。
國家隊方面，未參加過日本成人隊正式比賽，但係幫過日本打世大運又去過台灣幫日本打瓊斯盃。佢話想打東奧，其實係真係有機會入選。
職業方面，打到日本職業聯賽，長期正選做隊長入選過日本嘅明星賽（雖然佢隊波係廢）。
其實已經好勁好勁，我本身有留意開日本籃球，其實佢未入terrace house已經有聽過佢個名，係日本係全國期侍嘅籃球新星嚟，講佢人格點點點好啦，唔好話佢打波廢。

想知點解佢仲未代表過日本成年隊
同埋點解隊波會唔同佢續約

同問

咁佢係入TH/受傷後表現差左好多，定係其實純粹隊友廢？

佢仲大唔大機會入日本國家隊打奧運？

已經block 左條友，根本唔係想同人討論

根本最大責任就係花自己，咁嘅態度點會唔俾人鬧？

個節目唔改名 唔停返三五七年 都唔使旨意再有高質參加者

一副我思故我在嘅心態
你死你事

𠵱兩個人真係TH歷史內嘅四大癲王

𠵱家連下季都唔知有無

社長真心係乞人憎

攬住瞓啫emika𠵱啲點會比隻兵進一步呀

係唔係多數有打FIBA嗰啲都會去到打冬奧

社長
優衣
雄大

淨返一個幾難揀 夏美/寺島兩個揀唔落

梗係有
今日富士冇人出來謝罪 班網民D風向都開始變
乙武洋匡喺twitter開砲

(電視台)將全部責任轉嫁晒畀網民 自己就零反省 面皮厚到一個點

我覺得TUPAS幾靚仔

啱啱講RYO代表日本打過世大運同瓊斯杯兩項非正式國際賽，你當佢已經係B隊培養緊，係有機會過幾年入到正式國家隊嘅。
至於點解仲未入選過正式國家隊，一方面佢學生時期係美國打波，通常係唔會返嚟打比賽（你地係terrace house見到個黑人八村打NBA嗰個，嗰陣都冇返嚟打，一路留係美國）。另一方面，競爭係好大，上年FIBA日本隊帶得兩個控球後衛去，RYO今年先係佢回國第三季。

至於入選東奧，RYO嘅機會好細，除非佢打出生涯年。宜家日本第一控衛公認係富樫勇樹，其次係安藤誓哉 。富樫勇樹唔洗講，一定係正選，RYO最多係去爭安藤誓哉個位。但係如果有其中一個到時傷，日本第三控衛呢個位置，RYO係有機會。例如上年FIBA富樫勇樹傷咗，替佢個篠山竜青其實睇數據同RYO差唔多。

不過東奧改咗下年打，對RYO入選嘅機會低咗好多，因為日本有個叫KAI TOEWS嘅混血兒，宜家21歲，都幾肯定大個咗係會勁過RYO，上年打緊NCAA D1係助攻榜第二，第一係打緊NBA嘅Ja Morant，如果佢番日本打，RYO可以收皮。

打咗好多，其實RYO嘅實力係以前日本隊嘅level已經一定打到，只係呢幾年日本籃球係好撚勁，同一時間有八村同渡邊雄大打緊NBA，然後有KAI TOEWS呢啲混血，又有啲外國人歸化，係史上最勁嘅日本隊，所以RYO比較細機會入到。RYO個level唔係前幾輯Aio 愛大個level，係真係TOP嗰班。

如果咁講搬癲花個職業史同佢有得比啦。
日本史上第一班女子摔角手入日本巨蛋表演。
（就係著洗爛果件衫）
係重度男性化社會嘅日本第一班打破傳統，
為女子摔角係日本加強地位。
主持人有偏幫癲花因為佢係果隊嘅靈魂人物，
女子摔角新星之餘又有海外人脈（母幹）。
之前事務所大力宣傳會將佢推上WWE，
所以你見佢嘅英文係可以日常溝通。
不過巴打你講咁多都無咩用
唔係話恥笑，好多人都唔多會睇咩事只係結果論
佢隊波真係唔知做咩食咗屎咁連輸十一場
咁啲人咪話佢廢

做啲行為又厹又自大

我會揀果位姣閪夷小姐

係喎屌，完全醒唔起
因為佢我Aloha後段飛左一半

佢地兩個其實成長好似。
HANA阿媽係前女子職業摔角選手，RYO阿爸直頭係佢高中籃球隊嘅教練。

佢走去罪惡武士面前同佢講佢會無視佢，
之後大志全程無出聲個樣我笑撚咗
係姣閪出聲之前大志已經無視佢

體育不嬲講狀態 冇態就咩都冇用
日本最強嗰位混血運動員 都係咁
有態大殺四方 冇態見乜輸乜

所以唔太清楚背景好難睇多面嘅，
啲巴打都係恥笑吓佢連輸十一場真係幾難

唔記得佢同邊個講
「你有潛質做我一世既朋友」
屌你老味痴撚線

係呀想食散餐結果𠵱家事業愛情兩失意
佢都算跌得幾慘

果條最尾入住嘅銀行櫃檯小姐
心諗屌你乜鳩嘢事呀
早兩日先搬弄是非搞到人喊到仆街。
之後感冒話自己十年而來最嚴重大病無人關心佢
Who the fuck are you?

RYO打嗰隊橫濱其實不嬲都好廢HAHA

最火滾係果排集集主持群都笑大志
明明最抵屌就係自我姣西雪莉同搞事嘅銀行女同淨為宣傳嘅黑人rapper佢地

客觀評價，四大癲人/格衰之人

舊東京：夏美
夏威夷：雪莉
輕井澤：優衣
新東京：社長/唔可以再提嘅某人

有巴打講雄大，雖然呢條細路都好誇張，但應該無其他人咁睇到火滾

有冇人可幫手翻譯？

雄大未衰到上榜嘅我覺得因為佢後期都俾人杯咗，起碼冇搞衰TH入面個氣氛先，不過佢係死mk仔性格係真嘅

巴打唔講唔知以後唔笑佢廢鳩，不過佢依然係賤格不過應該冇人攞佢到鼻屎佬愛大比嘅，條友好似係J3嘅超級大後備，球迷都唔多識嗰隻

咁𠵱個又無睇對佢無咩興趣。
證明真係好難一個人carry全隊
又或者佢未到carry全隊嘅level

比人拒絕咗之後重要翻屋企比人屌cls
個人排位一定係Yui 社長 姣閪夷 癲花
夏美真係好close可惜唔夠位

係選手席派水同係水重加料比搶咗佢正選個位嘅球員

好想知呢位巴打如果要攞ryo同NBA入面其中一個控衛比嘅話，邊一個係等同於ryo喺日本職籃嘅地位

大概係自己琴日只係飲醉左要大家擔心唔好意思
希望大家都可以接受情緒崩潰有時係正常並唔係有病
向其他人傾訴示弱唔係弱者唔係為人添麻類
多謝大家既愛同message

廢9表示中間果段唔係好睇得明
不過個vibe好暖好正面

RYO阿爸好有先見之明，點解以前有聽過田渡淩個名，係因為RYO嗰陣係好少數去咗挑戰美國籃球嘅亞洲人。
RYO係高中已經係第一控球，每場廿幾分嗰啲打爆咗機，之後佢老豆送咗佢去美國唔好困係日本。

諗唔到HAHA

咁做咩咁浪費入B組，
佢個底照計應該會入到好球會。
安排失誤？

唔怪得之前講咩佢都想消失

話說佢出呢個story之後emika有仆去搵佢再出story報平安
呀ryo都有 一方面覺得佢好有心一方面又想佢收聲

Vivi段嘢對比起𠵱位姣閪夷小姐：
「Pretty much everything I endured from my experience on Terrace House was complete torture. It is such a great loss to lose a soul due to the brainwashing done to people by a painted tv Program. Your life will not be in vain #RIPHANA The best thing I got out of terrace house right here... go ahead and cyber bully me for my laugh
I did not watch any seasons after I was in mine because I just could not. I feel your pain Hana I did not know you but I know you so well.」

𠵱啲就真係係到消費死者啦
樹大有枯枝，人閪無藥醫

嘩屌 exact7ly係果d睇都無睇咩都唔知就入黎爭道德高地既煩9

巴打B-league已經係日本最高聯賽！！！
點解揀橫濱冇人知，不過出場機會橫濱完全俾到佢。

其實睇RYO佢天份唔高，身型身高速度都唔係最有天份嘅，高中咁勁應該係因為佢老豆係教練，由細已經訓練佢啲基本功籃球意識嗰啲，所以佢後生係日本係打爆咗機。
但係都解釋咗點解佢去到成人level打唔到美國D1或者做日本隊正選，就係佢已經到上限，唔夠天份去成為最頂尖嘅選手。

啱啱有提過KAI TOEWS，細佢五年，你SEARCH 吓。如果打開波，一睇佢就知佢嘅上限會俾RYO高。

巴打可唔可以估下點解橫濱唔同佢續約

真心唔知節目組有咩問題...

我都覺

首先唔續約又唔係太大件事，佢唔係中途解約炒9 RYO只係冇再續約。RYO係咪玩9完要睇佢揾唔揾到下家。
我自己覺得可能真係關terrace house負面形像事，佢係隊長正選控球後衛有一定貢獻又進步緊，其實冇理由唔留佢，除非係人工傾唔掂數。佢受傷都唔太關事，球員季中受傷好撚閒。
另外考慮佢隊波包尾又炒9埋個教練，隊波想由頭嚟過都有可能。
最後，呢排疫症停晒嘢，佢隊波想睇定啲唔想俾停賽嘅人工都唔出奇，當no pay leave開季再簽番佢都有可能。
起碼我覺得唔關球技實力事，佢幾廢都係有能力打到b-league嘅。

因為我真係唔知以為有A
但年齡上嚟睇佢廿尾真係會係咗優勢

主持人根本已經放過咗佢洗衫單嘢啦
佢哋講emika咪重口賤？又唔見emika有事？
咁鐘意結果論事實是咪痴線
咁所有真人show都唔洗拍啦，
日本果啲整蠱綜藝節目啲人比人整蠱會自殺又屌人咩？
條友係唔係連個show都唔睇嘅口德村村民嚟？

武漢肺炎真係玩死好多人
我都同意係因為佢TH有影響，
因為佢係日本都比人屌渣男
但係照咁睇佢有排都未有得復工操波。
唔知拖到幾時先開球季

「the brainwashing done to people by a painted tv Program」

佢𠵱一句屌哂所有觀眾老母
以為自己立於道德高地打出一張受害者卡。
對住粉紅花講I know your pain，
只要你好似我咁laugh it off就無事。
可惜お前はもう死んでいる。
姣閪夷小姐真係好自以為是
千錯萬錯都係人哋錯𠵱點同花係有啲似

Same

優衣條痴線閪心計重撚到

輕井澤宿舍長走果陣當佢完

新東京社長完全係痴漢

你諗吓要同個痴漢一齊住真係好噁心

係我係仔都唔會想同佢有交流
新東京比較好應該係kenny?
不過都咁多集加埋中村貴之個格真心正 我會選擇同佢做真心朋友

係意大利漫畫家
溝唔到女但正面同工作認真，
又無長住霸位比新人有機會
Peppe呀

多謝上面解釋
但而家亦都明點解佢教練會咁反對佢住TH
比著我都會心諗「我求下你正正經經打波算啦唔好搞咁多嘢啦」

Tupas 唔算悶啦
識間唔中搞下笑
講正經野又OK
結他肥仔就真係悶喇

舊東京其實慎仆街過夏美夏美主要都係自我中心唔識體諒人,慎直頭搞鳩人地

雄大 我覺得係大唔透

我睇個陣都心諗 班主持好難得屌得咁細力

睇返上一個post第一個comment就係問佢幾撚時死

kenny連班住客都開始覺得佢係想出名多d
之後走得快

根本主持人佢哋就好小攻擊阿媽，唔明關佢哋咩事

反而想知遲啲有冇j league球星上去玩TH (如果未摺)

我好想睇翻啲正常運動員上去做啲正常嘢
好似Guy咁/Reo都可以

其實真係唔覺得有咩問題

佢哋知道會大炎上就收口
結果今次收口都係無用

明明平時山里亮太少少野可以講足幾集
今次好比面

TH歷史上第一次郁手
加上花阿媽神枱女摔角手
怕比人凌空飛踢掛

如果真係要挑剔，最多只能話節目組無安排專家或者工作人員追蹤住參加者既心理需要或者負面影響

結他肥仔果幕晚餐真係不能忘記

名畫面 一人睇花火大會

花同kai件事上面小山都冇乜點講嘢喎但

夏美都唔夠

你話希望盡快 呀嘛

兩次約女神級都收皮 笑左
但減左肥佢實溝死女

唔知係咪應該洗返呢度講，岩岩睇隔離po自殺個方法，覺得佢應該都幾大恨意

外貌協會會長仲要睇得出佢鍾意邊type

花佢自己諗埋一面 果陣已經有vivi開解佢
佢唔會係想有第二個kai氹番佢下話
留言啲野真係唔好睇 啲人唔留口
韓國日本連登都一樣 無咩好改變到
啲人唔會反省
就好似去波台叫班on9仔收下口咁
有咩可能做到

蔡蘿倫 真心正到hihi

係，重中咗添

佢真係減咗肥

呢個gv男好多人冇留意佢

覺得翔平型好多

同意，佢地都feel到大獲野

佢係TH時間唔耐
不過做既野真係數一數二仆街

結他瘦仔

係，算佢醒識早走，唔係肯定同夏美有得揮

佢都無癮,成隻過街老鼠咁,送跑鞋比人人地都唔撚show 佢

邊個po?

好記得 you 同玲奈個反應就係
肥仔你又越級挑戰啊

BTW一人前睇花火大會真係又幾灰

咁多集黎講
仔黎講得guy, 半田, peppe 同埋宿舍長性格真係最好
女就講性格應該真係得小翼同聖南好正
不過聖南都俾人係咁屌
靚就一定係Niki Lauren 呢兩個真係無得輸

舊東京阿曼
住得長而且同好多人都好fd 相處融洽
仲有美月

聖南不了
第一季美和子又靚身材又正性格又好

真係減左

好可惜春花都係睇唔上佢 lol

成個吳卓義咁

Tupas一本正經咁講爛gag好好笑
同佢老細講話拍到女仔沖涼就燒隻碟比佢好gag

希望ching繼續燈三萬黑警全家

咁就比左10分鐘佢 cls

佢咁既樣加埋手結他
如果性格唔係咁毒既話肯定食唔少女

美和子同大樹

係,冷面笑匠

都值啦食咗兩次檸檬之後終於決心減肥

江山易改本性難移呀

春花都女神級

大佬呀，做到咁肉酸
以為pm就無事，點知轉個頭係女仔房公開哂

都算好樣果推啦😂
一人晚飯 一人花火大會
諗起都想喊

到時唔知佢會唔會比欣兒倒追
果時就可以拎翻佢聽過啲藉口嚟用

如果同期比較 foxco 好吸引到我 超charm

一開始果三個女嘅佢性格、待人處事、態度係最好

如果睇返轉頭 三條女都唔差 到愛華黎開始走火入魔 開始變質, kenny利咲子 peppe 春花 最好睇 幾感動，btw kenny利咲子 有無一齊 見佢地ig 仲有見

有見無一齊
今季去到Peppe Ruka走可以話正式完結
之後嘅係可以列入外傳同黑歷史

想問下邊季最好睇 只睇過東京呢季，其實ruka 幾似後生霆鋒 但無女要

啲人唔鐘意咁細路

但ruka成長好撚感動 西蘭花之鬼

清泉vivi

我又會諗起peppe好圓滑咁讚佢碟意粉

但佢明顯係鍾意冰山美人type果期毫無疑問春花係佢杯茶

Risako 同kenny 都仲有見
而且之前risako 個直播都有講佢仲鍾意kenny lol

日本人做運動員真係好受歡迎
上到位個班搵得仲多過明星
好難怪三條女一開始都對ryo流哂口水
香港運動員就俾人當地底泥

【遭網絡欺凌】《雙層公寓》木村花自殺身亡 終年22歲

膠袋笠頭聞氣體，想像下佢係之前割過手失敗，搵第二個方法死，果種恨同決心

Ryo 唔續約 係咪最短壽命既隊長

基本些Netflix有既三季去到尾都係垃圾

如果成季拉勻黎講我會排舊東京 輕井澤 夏威夷

因為佢真係太戇鳩細佬仔
但係佢成長真係數一數二感動
如果你唔介意英文字幕就
VPN + Netflix 睇 Boy and Girl next door
最初心最有情誼。
無其實就係睇你鐘意睇啲咩啦。

Boy and girl in the city:
真係求愛，又花生食又有人與人之間嘅關係。

夏威夷：
成屋人都hea到仆街睇景同有兩個靚女名模。

Opening new door:
你知唔知真人 show最重要係咩？係閪女人同厹。
心機最重、手段最強、某個身體部位好臭嘅人出現咗。
基本上睇果位賤人點扮嘢。

自行考慮

唔會再出場人生觀好正確嘅一個人

所以佢要再越級挑戰

夏威夷可取既係景
同埋最後幾氣大志俾閪女人爆既點

輕井澤我覺得啲人其實算好好
係真係粒老鼠屎搞撚臭晒
初段睇Tsubasa同Shion
中段睇Shohei同Taka既友情
尾段睇休日課長追Risako

田中優衣我屌你老母

唔拖泥帶水 逼到仆街ryo表態 唔好又要食又要攞貞節牌坊

認真最頭果兩套先係個show想做嘅嘢囉
愈來愈多本人已經係公眾人物嘅人嚟刷人氣
難聽啲講真係睇撚到煩

但係真係變咗大志獨腳戲。
果位姣閪夷小姐重出 ig抽癲花水
真係西女人嚟

去到尾淨係記得大志Chikako同夏威夷島小姐

其餘既人連存在感都冇

專攻擊模特兒仆佢臭街
你開哂名果位巴打唔洗睇

sor

不過值得開黎睇下一個人可以有幾賤格

有幾次想幫癲花落台。
等佢之後無咁大鑊，可惜癲花都係唔認錯
佢都算幫到盡了所以佢好自責⋯⋯

全部人都只係去度假
街又唔同人出，個個都各自做自己嘢。
想睇都無嘢睇啦

世界級
輕井澤間屋都好正，個人最鍾意果一間 terrace house

睇佢ig live真係超無聊
但我又成日睇
開住做野當聽收音機

咪係一定唔會俾佢食，示愛應承咗之後嘴嗰下都勁唔情願咁

俾佢攬扮親密嗰啲都可能係為咗俾人覺得佢真係想同個男仔一齊，做吓戲咁

一完咗節目應該勁快搵籍口散

估唔到東京呢季都唔算hea

你依啲人真係好黑心

你可以睇清楚今個post樓主自pin果段嘢
你要覺得我當時講咗句嘢，
就係話佢抵死想全心全意咒佢死嘅話。
麻煩你睇哂我成個show講過啲咩。
一個討論post唔可以比人講角色壞話嘅點討論
你知道佢自殺咗之後入嚟見人話過佢就係黑心？
咁你做咩唔去pm係佢同佢公司ig&Twitter留言嘅人？
有係post話過好想佢死嘅巴打都應該係花生吓。
有冇可能身體力行去佢ig留言呀？
你有冇跟貼過個show嚟睇佢做咗啲咩令人反感？
I stand for what I said咁我講中咗係唔係預言家呀？
可能我日日都叫林鄭689黑驚死全家，
個心早就係雨傘黑哂。
重有唔好用啲，我𠵱個人好黑心。
叫佢盡快去死係我𠵱個人當時隨口噏嘅。
是但回開post個巴打果句。
你要做口德村村民都唔該你睇清楚成件事
同我對成件事嘅反應。
唔好好似大口狗主席咁成日係立法會就：
「XXX議員！你講粗口！請你出去！」

打咁多句都冇用 拉埋去林鄭你就覺得自己好有道理？
簡單講我就唔覺得佢做過既野係足以要你地叫佢快d死咁刻薄仲要用林鄭黎比較 笑撚左 利申我集集都跟貼既

你自己去返上個post睇啦 hana自殺之前我已經留過言，所以我都好記得你係咁鬧佢
依家佢真係如你所願 我咁啱睇返覺得好諷刺
你仲要覆我話覺得冇問題
你睇下你自己上網鬧人去死之後俾人話兩個字黑心都咁大反應 你睇返自己之前點話Hana會唔會覺得醜

姑勿論其他啦
你叫得人希望盡快去死咁 你唔係黑心係咩？
佢做左咩害你要你咒佢盡快死呀？
針對佢做既野佢既言論 鬧下佢癲花咪夠囉
你最撚黑心係完全唔羞愧 冇撚得救

輕井澤中前期果批勁多好人好事
我最鍾意輕井澤
前半果批嘅溫情
後半果隻嘅噁心

正

原句代入癲花果件事：

佢郁得手攻擊Kai咁佢唔抵比人火炎上係咩？
Kai重要講啲咩先可以令佢控制自己呀？
針對佢洗爛佢件衫鬧佢要佢負責任咪夠囉
佢最撚黑心係完全唔羞愧冇撚得救

如果照咁講佢自殺咪好正常？
我係一個中文討論post噏咗句回覆，
睇戲果時作出一個對當時嘅感覺。
先不論我個人無去pm佢亦無叫人去pm佢，
之後對佢自殺帶出佢個人其實有性格缺陷。
癲花死咗之後啲網絡警察同口德村村民
就要所有係連登一個鳩噏花生post嘅人陪葬？
洗唔洗所有講過嘅人去同佢哭喪？
開post位巴打打咗好大段嘢講果啲真心想叫佢去死，
同佢一個「抵笑」嘅心態去留言嘅分別。
照咁睇你閱讀理解能力有啲差喎。
不過巴打你馬後砲咁叻有無諗過做風水佬，
好似麥玲玲咁得明噏吓馬後砲一定fat fat la

記得果陣後差太大睇到我中途停咗
等佢完哂先有心情再追。
閪女人嘅功力真係太勁

01廢文
同蘋果一樣連fc都唔做

你真係有睇除咗我#002之外嘅留言？
分析佢唔認佢都有錯有責任同性格有缺陷之外，
我重有話佢啲咩？睇show 唔比話個角色有問題？

我咪話你可以針對佢行為佢言行 但你話希望盡快去死就係我話你黑心既位 我冇講過你唔俾話角色有問題 唔該你唔好spin

你講既全部都係佢自殺消息出左之後既野，我剩係話你之前講過叫人盡快去死好黑心，並依家都覺得自己冇問題。照你咁演繹其實你都同hana一樣架咋，咁就要俾人叫盡快去死咩？
話你黑心=馬後炮？ 我睇唔明個logic
佢有冇自殺 你都係有叫人盡快去死

我無否認過我有講過果句。
Again I stand by what I said
亦係5月23前講佢可以點樣將件事有翻啲正面影響，
同佢可以點補鑊。
你好似真係唔係好明「抵笑」嘅心態去留言點解。
比喻有兩個朋友吹緊水有其中一個講：
「妖！你去死啦」之後個果個人死咗
咁講𠵱句嘢嘅人就係黑心、咒佢死！
佢要為佢講過嘅嘢感到羞恥！因為佢一定有心咒死佢！
睇戲講句嘩真係好衰快啲死開。
講完個角色死咗就係觀眾黑心，咒死佢！咩logic?
你覺得睇戲觀眾有個反應就係全心全意詛咒人死？
另一個講法，你明唔明咩叫「戲言」呀？
唔比人對個show啲人同事作出反應咁點討論？
你咁強正義感點解唔去2ch追擊真係去癲花ac留言啲人？
佢哋身體力行去追擊佢喎？有條友重拍片恭喜喎。

既焦急又咸濕
笑到仆街

攻擊網民留言既人本身就犯左佢指摘人地犯既錯

呢d矛盾既人唔洗理

你講得啱我啲長篇大論用嚟討論劇情好過

安未就走個陣同sean係屋企花園傾下計 玩下個到
我覺得好温馨 好似睇朋友傾心事咁

間雪屋都係果季經典場面
好鬼溫馨，叫Taka唔好逼入嚟

Shion果陣真係幾無敵,又靚仔又乜都識咁

而家個樣 不了

睇佢入樽出晒水

佢𠵱家唔係健咗身操咗肌咩？
無睇佢個樣好唔掂咩？

冇圖嘅話係冇基本嘅討論價值

仲有mizuki屌鳩雄大個鑊我都覺得佢真心
但以食花生角度睇頭個半就會覺得悶

佢個樣一時時, 有時好老
就算係住緊th 果陣都係

我勁鐘意mizuki 好靚女身形又正 佢好努力 好清楚自己嘅目標
佢屌雄大果part大快人心 好可惜佢咁快就走

佢咪就好似春花同Ruka果段對話咁囉
可惜聽果個做嘅嘢完全唔同

佢𠵱家好似係韓國有上啲節目，
就咁睇好似撈得幾好。

不過佢成日卦住條韓仔
條韓仔擺到明呃蝦條佢都照落搭

係愛呀哈利！
山里佢哋之前已經討論過會唔會搞
點知咁順利進行

佢真係幾正，有留言佢ig成日post啲內衣相，勁索

搵埋staff做專訪
係冇劇本，但有故事指示
今集你同佢啦咁
唔岩心水會拍take 2 take3 tim

想問有冇人知道翔平離開公寓果段background music 係咩歌? 搵咗好耐都搵唔到...

尚「TERRACE HOUSE TOKYO 2019-2020」に関しましては、制作を中止する事を決定致しました。
この度のことを重く受け止め、今後も真摯に対応して参りたいと考えております。

完了

再Post日文死全家

正式宣布gg定點？

Yes

youtube 新東京篇全部DELETE晒

完了吧😹無3年都唔會再做

哇 呢篇野內容好爆...

女性seven(日本八卦雜誌）搵左節目staff爆料 簡單翻譯一下：

1. 雖然話冇劇本，但節目組會比指令參加者用咩人設咩方向戀愛，例如今日approach邊個、今日同邊個講真心話、邊一pair出去date，如果按照唔到指示拍攝會take2甚至take3

2. 以前會有報酬制度，例如參加者kiss既話會比5萬yen做獎金，但前個season開始冇指令參加者都會kiss，加上佢地好聽製作人話，所以冇左獎金制度

3. 點解咁聽節目組話，因為節目組入面有個大家姐，大家都睇佢臉色做人，如果得罪左佢會少好多鏡頭或者好juicy既指令，有參加者因為個大家姐搞到自己畢業走

4. 以前節目追求既係夢幻既戀愛，想營造觀眾好憧憬既氣氛，但今季開始想拍貼地嗌交、衝動。連佢地爭執劇情都有指示，有集為左拍hana既妒忌scene(應該同emika爭Ryo?)，節目組指示佢地：你地嗌交要嗌得激烈d! ，相信拍攝既當事人都好辛苦

Netflix唔知會唔會出埋剩低果d集數

山チャンネル 新東京篇亦都全部Delete
呢輯當黑歷史
幾年之後再開新一輯

以後冇得睇
真係死都要累街坊

ig刪晒 變黑歷史囉

唔知Netflix會唔會都下架

商業角度就唔會下，但唔知會唔會驚俾人講呢

日本落咪得 除非佢地vpn

都係呀，我想睇埋後面，唔好全球下呀唔該

社長話係冇指示

Ig 都無晒post

去到咁嚴重。
好想睇落去呀。

咁啫係佢嘅動作都係自己發自內心嘅行為！？
佢真係一個變態痴漢

幾年之後佢哋真係完全停止製作？

閪花搞到我冇得睇了

禁Netflix 仲會唔會更新36之後個啲中文版架 我都唔知咩事 你地就劇透哂

應該唔會

愛華 IG story
我唔識日文，有無巴絲知佢大約講咩

唔係啊 屌 你老母要我睇英文 一集連google應該睇2個鐘了

真係太大件事了
真接完季 Facebook terrace house watch party
應該會有留底

死左人咁大件事，就算想再有新一季都唔知點做，我估一兩年內都唔會有th

btw主持玲奈真係好可愛好靚，目光完全被佢吸住

都係話篇news講既同佢經歷過既野好多都唔一樣

小芽靚啲btw 我一開始成日飛班主持人講既野

雖然唔知之前既season係點
但報導內容同佢實際體驗完全唔同
令佢嚇左一跳

佢咁撚變態我都信唔係製作組比指示佢

分分鐘製作組知佢本身都係咸濕伯父先唔比指示佢

比左限制佢仲邊有話題

佢果種變態好自然由心而發

佢地實咁講架
得罪TH製作組一世冇運行啦
仲要個個都係為名氣想上位先入TH

唔怪之得係鳩咁比close up佢
睇撚到想嘔

好老實講我自己都算係一個變態
但比佢社長真係小巫見大巫

網上有篇新聞報導聲稱TH造假

雖然我唔知以前幾季係點
但係報導所講同我實際體驗有好大差異

雖然有好多TH既編輯手法令我覺得憤怒同悲哀
但係請大家唔好對嗰篇報導照單全收

總之唔好信晒網絡上既新聞

Ching有幾變態對比吓

你令我諗起啲主持人話社長會去洗衣機搵奶夢啲底褲

其實每個人心入面都有一個變態心
就算男女朋友拍拖好多時都好鍾意索對方陣味
咁想索靚女陣味都好正常o者

氣味係吸引嚟嘅，唔係就唔會有香水啦。
好似DKB巴打話齋之後無得睇奶夢撚狗有啲可惜

其實我唔覺有咩好睇

雞夢又唔係真係靚

可惜啫，唔係好睇。
Peppe走咗果時真係當完季算

唉 好撚野 停埋
佢係停呢季定唔再製作個節目

暫時都係話呢季唔會再做 但冇講到實雙層公寓係咪徹底收皮

唉屌都係凍過水啦
好撚嬲但件事咁樣又好撚難再嬲落去
好撚矛盾

我都支持今季要收皮，發生咁嘅事叫班住客仲點拍落去，
但希望有下季，如果TH要永遠收皮嘅話，
咁以後乜嘢真人騷都唔洗再拍

佢再拍都唔知要等幾耐，
又要等件事淡化又要評估
搞到好似頭條新聞咁

正式宣布木村花取代島袋聖南成為Miss Terrace House

一正一負？

其實啲鏡頭點set? 全屋有幾多個？全自動定有camman在場？點解啲角度可以攞得咁好？

身好鐘意睇Terrace House
希望之後唔好完全收皮

不過除左花件事
其實今季ViVi 走埋都差不多
社長果D drama 都開始睇到無咩爆點
依家完左佢都好
留低緊堆member 感覺都無咩火花

希望快D 有下一季好過

想睇Shion覺得佢幾好仔咁 但遇著班濕鳩member

TH個ig del晒今季所有post

最近一個post既縮圖係Risako

有冇人識欣賞Risako 好GF able 我覺得佢係咁多季TH最靚最吸引既member

有camman跟住

你指OND果個模特兒？

Molamola睇唔到佢溝支那妹

係

佢後面真係比人杯到好慘

我覺得佢同台灣個大食youtuber 千千好似樣

佢笑得好sweet

佢又Up乜春

再出都未必會叫TH了,一定會轉下玩法

睇住個變態佬比人撚都幾過癮

Netflix唔知會唔會好似youtube咁del埋今季,
重有幾集未睇快啲睇埋先

諗過條新橋開新節目算啦

我反而最中意第一批班人喎

Ruka

睇左少少 但一諗到過左無耐花就自殺死左
就唔忍心睇落去

無人逼佢做變態！無指示！
佢嘅痴漢行為亦全部係發自內心

已經del哂

自膠睇錯 YouTube

諗返佢發自内心做sit up

一路做一路呻吟重要講啱啱好，好有感覺

可以睇到第25/26集？等漫畫家走咗就當完

推一推

我都想知，個幕真係好撚型，一開始覺得shohei係冇乜理想乜鳩都亂做，但後尾先覺得其實佢先係初代三人入面最有個性同深度

不過佢走左之後好快就比人忘記左，冇乜討論佢就直接介紹新member，有啲唔gur

支那人一嚟就玩撚完
社長仲未食到大波妹

我有係spotify follow 佢隊band 支持下

社長一早食撚左啦屌
個ig又放相
但唔知點解我覺得佢地係最嘔心既一對

用shazam搵到了，好冷門……

Blind Boy Blue - The Hardest Part

你地講緊個shohei 應該係唔同人

其實係啲男仔唔太主動 咁樣唔會仲好反映到現實咩 好中意個陣kenny同risako個對

不過做節目係咁 點都要搵番啲肉食啲嘅人入去 但之後就會令到每個人嘅個性露曬出黎 當然有好有唔好嘅一面 最重要都係睇自己心理質素 可憐之人必有可恨之處嘅⋯

sorry, 同名搞亂左

我覺得佢好型好有魅力

輕井澤翔平隊THREE1989 幾好聽

首Umbrella好撚正

我都覺！
Tell me what u want～tell me what u want～

都係rambling rose正啲

香港netflix 幾時上埋果季

龍夢柔係咪腳頭唔好
想紅入th 入冇耐就武肺
出演入面有幾集貨仔播下
播得個介紹就cut埋

我反而麻麻哋佢，我鍾意佢兩個麻甩佬，講嘢好鬼抵死，當然都要有其他人配合先有效果

不過我諗就算開返佢哋都唔敢再好似以前咁做節目

正確，正常點會認

我都勁仲要索女朋友啲頭髮，仲成日勁奶佢

我都勁成日索女朋友啲頭髮，仲成日勁奶佢

鏡頭後應該個個都鍾意同佢傾偈

萬分感激

唔洗諗啦

肥課長隊DADARAY同極品下流少女都好正，kenny嗰隊就未聽

有冇聽黑人歌手

咁多輯我覺得舊東京（15-16）首主題曲最好聽

舊東京入面理子同速人攤牌時首歌都好正，咁啱叫做caught on video

而家仲要俾前員工爆料話劇本
我諗都玩十山

唔知係咪聽慣
TH播好似好聽好多咁既

因為th片頭嗰段有剪過

輕井澤篇每逢炒大鑊時嘅bgm，都好正

果條撚屌乜柒嘢ig歌

兩個都好好

一聽就見到女角跳落泳池畫面

最好聽嘅開場真係𠵱首
最唔掂會係邊首？
我自己唔係咁鍾意夏威夷果首

女醫生著泳衣

有巴打搵到佢比人偷拍
之前個post個個都嚇咗跳

應該係OND首片尾

玲奈靚係靚但有D假講親咸野都扁嘴

角色設定
阿嬸同德井就講咸野, 山里就毒舌, 玲奈就扮純情

扮得好睇我無所謂

阿嬸無咗德井講咸嘢果時會暴走

有冇link?

之前個post好似得圖

大概係點？咩情況下被偷拍？

好似係去做咩硬照模特兒之後比人偷拍

非常好聽, 我而家仲用緊做ringtone....

我反而覺得Netflix 第一波 2015-2016 好好睇!
開段係成班素人, 得實里係Model...感覺代入感高
到後期阿魯曼, Alisa, 田森, 勇氣, 太田光, 夏美, 半田 個個都有火花

半田
依家係人夫了

有冇人知美咲近況？退出麝香葡萄就消聲匿跡咁

啱呀，成個節目得佢一個靚女，要好睇一定要有唔同角色，唔通叫個阿嬸同肥婆扮可愛咩

聽過佢係因為愛情退出日本演藝圈，退咗之後好似結咗婚定唔知因爲結婚而退出，總之聽過係咁上下情況

退出之前已同勇氣分手？咁即係因為另一個人而退出？

呢個真係唔知

完美先生Han-san

好似退出前就同勇氣分咗手了

夏美冬美

我仲以為因為同勇氣分手而退出娛樂圈都睇過啲文話佢臨退出前冇乜工開，要做便利店

因為節目而知道自己另一面

$$$

我都幾鍾意翔平, 覺得佢好瀟灑

一開頭個個人生教練上身話佢冇理想目標, 人地咪話左只係自己唔係放工作第一, 目標係家人幸福, 佢又冇否定其他人
但好似踩親大家條尾咁, 當佢奇怪人,鄧佢有啲唔抵

佢走個陣又係型, 佢嘅性格好唔日本, 所以日本人會覺得佢奇怪, 但諷刺地其實佢係同每一個成員都傾到計, 相處融洽, 後尾個個心入面有嘢想講都搵佢

Season one was beneath my expectation. Season two also fell below my expectation.

Are you talking about the two Boys & girls seasons or the ones on Netflix?
Or is the season about Tokyo 19-20?

But what expectation are you having our in what way they fail to meet your expectations?

佢哋𠵱對真係幾好。
但係日本咁多所謂偶像，其實真係搵好少
佢好似決定放棄做藝人之後就del哂所有嘢。

佢地好睇在真實
美咲因為勇氣部相機仲有ex既相而喊我諗好多人都試過

仲用緊佢做鬧鐘鈴聲

佢哋最後去水上樂園玩都要比人拍出嚟就知佢哋𠵱對人氣幾大

唔靚仔上唔到TH啦
根本your face your fate

社長咪唔靚仔
絲既角度覺得tupas 好Bfable喎有咁差咩

Kenny 俾亮太踢爆左佢上黎借搵愛情做假藉口，實質只係想宣傳佢隊band, 逼於無奈夾硬溝risako 就走人

開頭又話唔想d roommates 去睇佢表演，實情就根本就想佢地去博宣傳。Part 1 悶到暈

下？我覺得佢好靚咼.
可以拖住條咁靚既女玩pokemon go 就好

社長有米
有米>=有樣

kenny 最撚憎呢種淨係黎搏知名度既人
hawaii 個個黑人又係咁 直情唔想同其他成員有溝通咁

佢有假扮對個就走嘅女仔有興趣，
點知條女離開咗間屋但係為佢留係夏威夷。
點知條撚屌係條女走咗後唔再理佢仆街到⋯⋯

好想睇terrace house
係度啲話題炒咗幾轉

佢哋𠵱家可能新一緝都停埋

我怕佢唔會再出

個朵已經臭左, 應該唔會再拍

就算明知扮都無問題，因為我好受落

咁佢又未公告無新一緝嘅
可以遲啲拍囉⋯⋯不過主持人都比人攻擊緊

想問各位知唔知第32集vivi同凌kiss完後首歌？
睇完呢話真係覺得vivi好慘,佢值得更好

Post3好似有，你返去查媒體。

reboot一次都好既，啲人借節目宣傳，乜都要就住個形象，變得無咁好睇

搵左不過唔係,我睇國際版,
Kiss完播個首係女聲嚟

同問.
個段好虐心

第40集vivi 揸花個波

夏美應該有亞氏保加症？
佢係由頭到尾都唔識得睇人眉頭眼額， 而且會好堅持自己認為啱嘅事
相反yui同shelly係睇得出真係自私自利
一直以來想為夏美平反以前中學又係有個同學有亞氏保加症， 好多地方同夏美好似， 呢種人會好真誠地同朋友相處 （唔似得yui）， 只係會有好多社交慣例唔能夠理解
如果夏美唔上呢個節目， 應該呢世都發現唔到自己有問題

所以要排四大癲王嘅話個人排名無夏美
不過佢都無話佢有亞氏保加症，亦可能有都唔知。
夏美有到好係佢起碼有話想改正
反觀其他不但唔覺得有問題重話翻人轉頭

最近睇夏威夷篇
最撚憎雪莉同衛士
以為自己邊撚個

netflix 淨係去到36集, 想問邊度仲未delete, 仲有得睇之後D集數?

佢就算出新 但啲主持唔敢批評都唔想睇

名人，入 terrace house渡假

真係希望唔會咁⋯⋯
但係𠵱家啲主持都比啲口德村村民攻擊

Facebook terrace house watch party
同VPN 轉日本睇

班人收皮啦
又唔見hana未死前咁維護正義

我都好想知美咲點

果陣睇完呢季成日搵佢地近況
記得有個英文site有寫佢地成班點

當然美咲既就唔update
好似連勇氣都冇左ig?

入邊最鐘意係佢地呢對
冇晒消息真係好可惜
美咲未入th前應該唔係好紅
但入左去人氣應該高
睇番入得去既成員幾乎個個人既ig都高人氣

真係唔知佢為乜唔撈

仲有除左聖南有冇邊對仲拍緊拖？
好似對對都散晒咁

鼻屎佬同8婆

佢兩個一定要白頭到老唔好出嚟為害人間

優衣唔係上年分左手啦咩？又一齊返？

聖南點會俾個有錢仔走吐
條女擺到明拜金

thanks

勇氣ig

又一齊翻啦。

once she go black, she never go back

GoodG持

報道話花本身想係12月就離開TH，
但係佢間事務所WALK唔比佢走。

事務所仆街了

唔知係唔係真嘢

大波麻由依家點？ 佢ig 完全無update 過

好似話重有廣告拍吓，
有個唔知咩每星期五一次嘅節目有露面（？）
佢完全冇update social media

我都好鐘意佢 次次佢同其他人傾心事或者開解人我都睇到好治癒

佢走左之後第二集亮太話佢雖然講野好無聊但係係好重要既角色個陣超認同佢 好想睇個啲cut左既無聊對話

有冇翔平既後續消息 好好奇佢過成點

有奶便是娘勁鍾意呢d大波得黎有少少樣衰

佢都唔叫樣衰啦

咁都樣衰

要求好高

近期因為武肺留係日本, 我睇佢IG見佢都keep住有上下雜誌, 拍下平面廣告同MV

開頭好想佢同foxco一齊

佢跳日本舞同和服個樣其實好好
可能同上邊位巴打口味唔同

法官大人我屌
雖然佢同筧都爭好遠

木村花童年

你條友咁鍾意寫真女星

因為唔係典型日本妹樣姐 五官唔岩我杯茶但佢仍然係我輕井澤既首選 好身材又主動

筧>>>>>>>麻由>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雞夢
不過如果雞夢有得屌我一定屌,最多戴多兩個套

佢係有小小似男人不過都靚女既

佢兩每女個樣係餅印
唉，唔好再post咁多佢既野啦
每次睇到都覺得好惋惜

佢其實好有機會進軍WWE

你諗吓一個會對你厹嘅女朋友你受唔受？
睇咗個show咁耐好欣賞認真求愛嘅心態。
包括癲花，但係佢性格真係有啲問題。

夢狗也不屌

我自認係狗
人一世物一世點都要試下

WWE難啲
AEW應該岩佢風格

表演賽果啲都可以嘅，佢後生呀嘛。
最緊要都係睇佢吸唔吸引到人。
佢英文有練開可能都係有心出國。
不過AEW真係啱啲嘅
亞洲人係難啲打入WWE

巴打上我自問真係唔得。
睇完個show真係對佢好反感。

香港都有個hoholun, 細個同佢係網友黎

香港運動員唔係獵鴨

佢喺台灣生活過，個人諗野有d似港台人，冇咁多日本人典型嗰種奴工性格，當然佢話嗰d專才遲早死哂又激左d

莉咲子出po祝kenny生日 其實佢地咩關係？

我都想知
但似朋友

見到Lauren tsai新post cm好多人講起香港
都唔知好定壞事

琴日龍夢柔個日記都有提及種族壓逼， 有一刻好想問佢咁你點睇自己國家做嘅好事

好事 有人提起

邊到仲可以睇 第39集 我只係搵到大陸bibi 仲要得頭6分鐘
係咪俾人刪除晒？
求link

佢最近撞車好似好大鑊。

姣閪夷小姐話最近美國黑人比警暴整死單嘢，
係好似TH一樣係扮嘢
比人鏟到佢仆街，結果ig 轉咗私人

有冇得睇佢點比人剷

無back up sor
條八婆真係好極品

呢個傻閪就算9數啦 follow 都廢事

終於明你地點解會話夏美比人屌得勁 之前睇到一半 而家補返後面

Reddit有人提入咗去睇，
本身都係無follow𠵱位姣閪夷小姐

半田同佢傾到一半都頂唔順要去食煙

hansan就算食煙都係好撚型

呢個人真係不得了

佢呢啲已經係妄想症

hansan真係完美對女友又專一

如果佢真係同當時既女朋友結婚就真係完美先生

我琴日好似仲睇到佢啲stories
勁陰謀論，話個黑人同警察都係演員，收左錢搧動社會
痴撚線人地一個死 幾個比人告
認同有啲左膠係過份左同埋唔少人借場運動搵著數
但黑人受壓迫都係事實

佢𠵱家都結咗婚，之前果個唔知咩事分咗手
不過佢真係經典人物。
做調解，分析，指導真係好好。
可以用唔傷害對方嘅說話指出佢可改善嘅地方真係好正。

之後馬上私人咗𠵱條囡真係痴閪哂線。
佢比人diss真係有原因，自我感覺良好。
佢做就得，佢講就係。人同佢有唔同意見就係人唔啱

Bilibili有曬去到42集喎

其實夏威夷係咪無靚女?條友咁既款都贏到

真係唔知不嬲唔睇選美。
姣閪夷小姐個樣真係

佢係夏威夷島小姐，人口得十幾萬，我諗選擇真係唔多

樣唔靚都算啦,心地都唔靚

咁唔怪得

田渡bye bye
去廣島打

點解田渡凌個樣睇落仲大過我

打低一組別

咁唔怪之得佢要去做party show girl
重拉埋智可子去做

因為佢留咗鬍鬚？但係有圖先可能比較喎

睇緊2015年個東京版
夏美啱啱出現左兩、三集
我反而覺得實里呢pair難頂啲
一齊左又唔搬走霸住哂
又成日擺起個款教訓其他人點點點咁

想知當年播嗰陣有冇網民屌過佢地兩個

屌成件生魚事件都好on9
亞曼同亞里沙又未一齊 （根本俾人拒絕左）
夏美同亞曼一齊煮野食有咩問題
內原講到佢地一齊扑野咁滯
勁大驚小怪 好撚煩

目前為止唔覺夏美有咩大問題
只係太直話直說
同咩都收埋收埋既傳統日本人好唔同

日本人個樣不嬲都老成
大學3－4年生已經大把人個樣老過我
利申：80後

我都覺得夏美比人同yui做比較好可憐
夏美係貫徹始終， 由頭到尾都唔識睇空氣
反而yui一開頭扮晒清純， 但之後嘅行為好明顯係言行不一， 同啲泛民一樣

基本上無咩人可以同Yui𠵱位終極洪欣做對比

臭閪cheri 可以爭下第二

絕代雙閪
夏美起碼會口頭話會注意吓。
Cheri？屌完人後重話我會無視你

其實夏美有D位係幾可愛既
明知無結果都好努力希望hansan 會喜歡佢

我覺得佢都算幾靚女
相反一直唔識欣賞實里
覺得佢都幾有問題下 無論樣定性格

其實我唔覺實里靚女

老實講 我覺得有啲柒 成個男人咁

對佢無咩感覺，但係食咗佢條仔果份肉果到真係
點可以咁做果吓搞到對佢到走為止都有多少反感

食之前至起碼打個電話問下人都好
真係完全明白點解條仔咁火

眼袋黑眼圈塊面好似長期水腫咁
我比較鍾意佢家姐雖然有啲似表哥
但起碼都係女人

佢家姐順眼好多

仲有排牙

好多嘢加埋啦
重要條仔翻嚟見到個空盒先知比人食咗

哨哨地

性格都幾好

唔知係節目整到佢好似好hea咁定咩。
因為除咗佢出 show前練一練 catwalk之外，
好似都無咩點做其他嘢

真,連聖南都勤力過佢

佢呢類唔靚黑面樣反而有market

成個th最懶惰係飛機師

佢個新頭幾有趣

機師不意外啦

𠵱個樣真係好似男人jm9

阿嬸頭

美咲點睇？

其實對於美咲係惠比壽麝香葡萄依然覺得好意外
而身為惠比壽成員嘅美咲竟然無拍任何AV更意外

同好遺憾

我係因為佢先知道原來果隊人唔係全部都係AV女優

Ben哥咁既樣

美咲都OK,雖然身材無咁標青

唔知點解bilibili睇三分鐘就會stop左 想問係咪一定要申請account

佢喺節目成日做丑角，好慘

好記得佢上日本綜藝節目上佢屋企，
特登搞到好亂做效果比人勁笑
引退都好嘅⋯⋯過翻啲平凡啲生活囉

我第一個諗起係燦神果個乜太

狗衝雞夢

真心
如果唔係拍th應該拍左av

點解咁講？

我都係

咁TH點都好過拍AV嘅，不過最後都退咗。

我覺得佢做7仔都唔會下海

Peppe同佢女朋友好sweet呀
條女仲要幾靚
好幸福

佢果時收入唔夠真係做過7仔
所以佢真係唔多似會肯下海果啲。

之前重上TH個subreddit睇posts

TH d 男人懶好多

每季都好多個

輕井澤最多
雄太,noah, aio

不分男女應該夏威夷最多？

今日諗住轉日本Netflix 睇，無左

netflix會唔會叫佢地賠錢

大志除左舞刀同溝女之外都好似無乜野做過

真係個個都係打吓工，
係Eric，蘿倫，結他肥仔（已瘦），Avian同Guy。
特別有印象佢哋工作上有成就之外其他都無乜

咁鳩hea rapper 都真係有出show 既

佢啲歌只可以講我個人真係唔係好識欣賞

典型黑人既我好多女 我好多錢 我有跑車 yeahyeah 大波大蘿 yoyo 一齊開p yeah 過黎俾我屌 過黎俾我屌

都唔知係唔係溝到拍MV果條囡就飛咗TH果個

vivi又同返ryo去遊車河

唔好搞vivi

希望只係散下心

其實好想睇埋落去ryo係咪賤男

無野了 搞錯左以為係reo

佢降咗級打下一組唔洗操咁勁，
所以又有時間拍拖了咩？
應該係癲花出咗事，
當安慰對方韃翻著啲愛火啦

we connect

終於睇到肉事件
係咪我價值觀唔同?
點解個個都怪內原 連主持都集體恥笑佢
唔係肉唔肉問題
係佢珍惜人地送比佢既野 唔想比人求求奇奇 無問過就食左
講真問題係在於不問自取
同埋佢都話唔怪其他人 因為其他人唔知 但佢條女係知既 都完全唔問下佢

唔係囉好明顯係觀眾同主持個感覺唔同。
明明就係食果班人，特別係佢條女唔啱。
最仆街重係食咗話太油唔鍾意
貴價肉有貴價肉嘅煮法，佢哋求其煎就算。
最大問題係無通知主人，
食完得個空盒重要係佢自己見到先知比人食哂
係人都傷心啦加埋好多其他嘢我都覺得佢嬲好正常。

俾著我都會扯火
根本係原則問題
但個個都話佢小氣
心諗日本人心思唔係好細膩既咩

睇到佢同實里係兩種人嚟
分咗都係好事嚟

不問自取係唔啱
不過大家笑嘅係佢咁大反應
其實可以一笑置之
輕鬆啲打個完場
咪叫大家買返俾佢食囉

佢自己有講果份肉係個客為咗多謝佢特別寄比佢嘅。
又寫咗點煮先好食，佢本身想放假整嚟食再多個客。
最重要係果盒肉佢哋三個應該要用好多錢先買得翻
佢就係知道所以先算數

肉事件係實里錯
但之後男方個處理態度要人逐個逐個入去拜會佢

佢講咗唔出去有時要啲個人空間冷靜吓啫
都係表哥勁入去講到佢比人見

想問下another terrace宜家係邊到有得睇

如果係TH19-20嘅佢哋好似全部del哂
正常 YouTube會有

係utube 搵唔到，以為係netflix japan 有，就用vpn 開黎搵又搵唔到

TH19-20嘅嘢因為癲花事件全數刪哂啦

咩係another terrace?

好少追post,因為驚劇透

依家終於睇晒netflix 咁多季，差在未睇湘南

通常係啲被cut無係 show入面出過嘅片段。
係製作組自己覺得唔重要嘅「鏡頭」

完全唔夾啦其實

一個介意底一個粗枝大葉底真係勉強冇幸福

其實三條女當中實里先係最無夢想果個
但反而佢係唯一一個無比夢想撚撚到喊

其實你覺唔覺夢想撚係想做到好似第一代TH咁。
認清大家同屋共住嘅理想夢想之後互相鼓勵支持咁。
點知成班人得佢有咁嘅打算，
個個都覺得當眾傾夢想好老尷
件事發生咗佢睇到反應之後明顯收斂咗
直到好日子同Costco發生之後佢都頂唔順走埋
睇翻其實佢係TH入邊都幾慘吓

佢個專業太小眾
如果佢係滑浪D女出曬水啦
同埋佢太急進,入位頭幾日就已經屌人無理想
通常呢D話題真係熟落左先講
印象中湯川正人都有屌過tecchan,但佢地果陣已經好frd

同埋Costco真係公開處刑黎,雖然一路對佢無乜好感但都睇到好心up

正人都係係房屌佢啫
大佬呀，夢想撚係自己生日會全屋人面前講
重要佢牛一大哂人哋想反擊都唔好意思啦

當時心諗：「嘩屌！夠啦，唔好再問啦，拿拿淋翻屋企瞓啦！我睇到自己都好老尷走啦好嗎？」
點知之後重要再係屋企確認多次

所以咪話,你同對方frd的話,觀眾都覺得你係想屌醒佢
(tecchan做唔成消防員之後又真係渾渾噩噩咁)
屌你一入到黎櫈都未坐暖就屌人無夢想,你又有幾認識人呀

我諗TH最慘情角色都係佢同結他肥仔之爭

仲有課長

課長好男人
結他肥仔（已瘦）愛靚女
夢想撚公開處刑別人後被人公開處刑翻

咁睇夢想撚係最抵死

搞喊兩條女咪比兩條女處刑
因果循環

可能女醫生城府極深
"你老味搞喊我?玩鳩你個青頭仔先得"

真係唔知不過佢最後都比人飛咗

kai 呢排點？ 佢無再update 過了

社長搵到佢出嚟係佢ig到話he is fine

女醫生 真心幾好J

結咗婚了，做咗人妻

社長接受訪問談論佢嘅網上欺凌經驗

係咩？幾時嘅時？

佢個ex其實好靚仔

好似上年定前年結咗婚

有冇source？

佢ig有啦

有咩？呢幅主角唔係佢喎

咁可能記錯太多人有時真係混淆咗

你可能記錯阿里沙，佢仔都生埋

同今井華

Taka結婚了

望一望以為係聖南係

而家係咪已經冇方法睇第4季了

正過屋入面果啲

又來綾靚啲

人哋日本小姐嚟

唔識欣賞（外在嗰面）

佢唔講下性騷擾人既經驗?

我反而覺得幾正常, 社長有地位有錢, ALPHA MALE見大波妹緊係直接去馬

厹不等於Alpha male

如何有效率地強吻
如何使用金錢攻勢

奶夢：如何撚狗

識啲野

Agree,靚仔又成熟，但舊東京最鍾意嘅仔都係半田，勁鍾意佢

不過男神都結咗婚了

重同老婆一齊拍廣告

佢打扮幾靚特別係佢啲耳環

你叫佢alpha male 好似侮辱左alpha male 呢隻字

This television program has failed to satisfy my expectation to date.

大佬貴

都係相對啫, 係出面佢係點我就唔知

咁如果係比較近似alpha male嘅公眾定義的話其實Reo會比較接近。

社長俾盡係有錢水魚

我覺得起碼the Rock 咁款先襯得起alpha male呢個稱號

係淫賤咸濕有錢水魚

所以其實點拉都拉唔到佢去alpha male

佢老婆感覺好賢淑，幾鍾意呢類女人

識咗好耐，幾大方得體

有人提起社長幾受屋內人歡迎。
係唔係真係全部都係節目組剪出嚟陰佢呢？

佢成條片就係叫人唔好以偏概全
其實yui都係， 佢一方面比觀眾鬧到飛天， 一方面能夠同軽井沢成員保持良好關係

好認真咁講，係唔係以偏概全佢係真係有做過啲咁嘅嘢。
Yui都係，其實佢做出果啲行為就一定會有人講。

點解冇港版Terrace house 好想睇mk仔大戰港女

Ig story 見到vivi同佢講生日快樂

damn...

半田我係仔都鍾意佢
點解可以咁完美 成熟穩重有事業心 又幽默

因為粉紅花件事再一次互相聯繫翻。
咁正常本身都對大家有好感就好易發展嘅

佢最近同老婆拍咗個和服廣告

其實Netflix係咪唔會再更新落去
想睇中字
上網搵唔到中字既link

應該都唔會更新㗎啦⋯⋯
佢哋 YouTube都刪哂所有19-20相關嘅片。
真係要中字可能要睇啲有無字幕組翻譯。
但係你想 Netflix出官方版中字應該凍過水

你快啲分享吓點解咁鍾意美和子

花さんが友人や共演者に送ったLINE

花さんが母や友人に語っていた“やらせ”

「テラハに出た当初からプロレスラーらしく振舞えって……。1のことを100にして盛り上げて欲しいって言われて。コスチュームの件はスタッフにめっちゃ煽られた。『いいじゃん、あんな奴、ビンタぐらいしたらいいじゃん』って。盛り上げなきゃと思ったけど、プロレスラーとしてビンタはさすがにできないから、苦しまぎれで帽子をはたいたの。スタッフは信用できないよ」

友人に送ったLINEでも、花さんは次のように書いている。

〈自分の仕事道具壊されて、スタッフにカメラの前でキレろって言われて〉

この友人は、「週刊文春」の取材に対して、花さんから「やらせ」問題について何度も相談を受けていたと明かした。また、炎上シーンの相手となった共演者の小林快さんも花さんから「やらせ」についての電話があったと認めた。

terrace house 係咪可以永久收皮

其實我唔介意你講 不如你做下好心翻譯埋會唔會比較好
我覺得你原意唔係唔好 但唔係個個都會唔洗靠翻譯可以睇得明咖嗎
拿 呢度呢翻譯左既報導 下次唔好咁撚自撚私啦
唔係個個好似你咁聰明的

年僅22歲的日本摔角選手木村花因參加實境秀《雙層公寓》打開知名度，5月下旬卻驚傳死於家中，雖官方並沒說明死因，但外界認為她是因網路霸凌而選擇輕生，她的母親響子受訪證實女兒是自殺。響子坦言受夠外界的過多解讀，不希望女兒死不瞑目，不僅公開女兒手機中的訊息，爆料木村花根本是被製作單位逼死。

木村花在《雙層公寓》引發爭議的行為是3月31日在Netflix上線的內容，節目班底小林快洗衣服時沒注意到木村花的摔角服也在洗衣機中，混入自己的衣服清洗後烘乾，導致木村花的摔角衣縮水，惹惱木村花，她當場飆淚對小林喊「麻煩你多替別人著想好嗎」、「看不起人也要有限度吧」，甚至伸手拍掉小林的毛帽。

該段內容5月18日在富士電視台播出。木村對小林的態度引發觀眾熱烈討論，網路上出現一群正義鄉民圍剿木村花，木村花的精神狀態也被逼到了極限。

木村花的母親響子也是摔角選手出身，她替女兒辦完後事後，接受《週刊文春》訪問表示：「如果我再不出面說明，小花的死就會變成『有暴力傾向的女子對男性施暴，因社群上的批評所苦而自殺身亡』這樣的故事，真相完全不是這樣。她只是遵照工作人員指示貫徹了她壞人的角色，我想要替小花恢復名譽。」

響子透露，女兒離世8天前母女倆一起替祖母舉辦了生日派對，響子送木村花回家的路上，內心壓抑許久的木村花忍著淚水向她說：「加入《雙層公寓》一開始他們就要求我要表現得像個摔角選手，程度僅有1的事情，希望我能炒成100。摔角服事件也是被工作人員煽動的，他們說『賞一巴掌也還好吧』，但身為職業摔角選手，我認為不該這樣，當下內心很痛苦，只好拍掉他的帽子，我無法信任工作人員。」

《週刊文春》甚至公開了木村花傳給朋友的LINE訊息內容，「因為我工作道具被弄壞，工作人員要我在攝影機前暴怒」「他們還要我賞個巴掌，但那我真的做不到」「拍攝前工作人員一直煽動我，但那不是真的，我其實覺得非常抱歉」。該名友人更透露，木村花因多次被工作人員要求配合演出，經常找她吐苦水。

木村花手機LINE的訊息曝光，她向友人提到「因為我工作道具被弄壞，工作人員要我在攝影機前暴怒」「他們還要我賞個巴掌，但那我真的做不到」「拍攝前一直煽動我，但那不是真的，我其實覺得非常抱歉」。（翻攝週刊文春）檢視相片

當天被木村花拍掉帽子的小林快也對《週刊文春》坦言，有接到木村花的電話，知道木村是配合工作人員的演出。5月18日，木村花在富士電視台播出該集後，傳訊息給友人：「現在大家都在罵我，成功炒作話題，製作單位應該很滿意吧。」5天後她選擇結束自己的生命。

對於木村花母親和友人的說法，富士電視台卻回應：「我們目前仍在進行驗證事實的作業，您所提出的疑問並非事實。」說法引來網友熱烈不滿，認為富士電視台就是殺死木村花的罪魁禍首，應盡早認錯道歉，釐清整件事情的真相。

大家睇黎唔洗再睇都可以

套嘢最後剪咗果兩集都唔播就知

其實你想有人理你就起碼簡單譯兩句啦兩句總結都夠
咁樣睇唔明嘅唔知你想講乜，睇得明嘅又唔想要幫你執手尾譯埋先再講
提你咁多次都係咁

咩意思

夏威夷智可子真係好撚正

唔知莉笑子有冇同kenny一齊呢

淨係知社長應該溝唔到奶夢

tupas無去
個龍夢就算數啦，一入個show就cut咗，我都吾係好當佢係其中member

吾

pepe

因為美和子gfable姐,絕對唔關佢身材事

如果真係比人逼佢真係幾慘
點解有勇氣自殺無勇氣反抗呢

仲開心過以前

但佢迷到志遠温温鄧鄧

btw吾你老母

你係真唔係呀！

社長直情用咗佢個ac嚟做咗TH19-20官方活動ac
果然係生意人

佢好好啦,完全無做任何野去逼大樹,只係係大樹有需要既時候先出現

其實社會係個house入面係咪真係好受歡迎

佢講係咁講囉，你睇佢同Yui都係成日同TH班人玩。
有一點要就住嘅係我哋睇到嘅嘢係有edit過。
不過佢哋兩個手法真係會有啲令人覺得，
其實佢哋係成日出席所有有關TH住客嘅活動。
老是常出現去刷存在感去製造出佢哋好受同屋住歡迎

都係，加上之後一次過走三個人。
佢係對大樹嘅感情方面好「守規矩」

``
```

可能要bt因為最後幾集都係用VPN Netflix睇

最近睇哂netflix 果d 請問邊度有得睇返湘南篇

bilibili 日語英字

社長成日見佢都係紅卜卜面，好撚猥瑣

社長根本有奶便是娘
不過本身唔係講奶夢，
係第一緝湘南篇果位美和子。
係上面位巴打DKB對寫真女星好有喜好
叫佢講吓佢鍾意嘅點
佢聲稱絕對唔係身材嘅關係
不過美和子同奶夢雖然同為寫真女星，
但係節目內嘅行為同性格比較上嚟完全唔同。
特別係對同住所為「有興趣」嘅對象果個態度。
根本無得比，如果睇咗 Boys and girls next door，
就應該會好明白點解DKB佢成日係到大叫：
「大樹同美和子」

醫觀巴打解釋得好詳細
第一輯真係睇到我流曬馬尿
大樹佢地走左之後我都無乜心機睇我到依家都未睇曬

我係長氣少少
因為第一緝啲女真係果幾個吸引
其實你頂多幾集等聖南翻嚟carry翻成個show啦
成兩年咁長有時真係要啲心機先睇得哂

佢本來剪多4集嘅，
之後播咗兩集花就自殺咗。
之後馬上停播

netflix 追晒，真係好好睇

花阿媽木村響子對佢哋𠵱次BBQ有啲不爽，
之後社長話想親身同佢道歉
重有繼TH19-20社長做完訪問之後，
終於到TH歷史入邊嘅洪欣：Yui出嚟做訪問

又係好多人pm佢，話佢：
「肥，噁心，放工坐車小心，私了佢etc」
佢同佢老母關變差，怕家人會比人攻擊。
有到佢終於講出嚟：點解佢要留係TH咁耐
原因係因為佢覺得如果佢一出事就走，
網上攻擊佢嘅人只會更加變本加厲
同會對佢屋企人更加不利。

Risako就係因為咁比Yui折磨
遲吓可能個post之前講過嘅4大癲人全部都會有訪問

你最愛邊到

最鐘意睇日本景，好似自己都去左咁，如果有去過會更加親切

本身好抗拒aloha篇，不過追到冇野好睇焗住睇埋，又幾好睇

湘南冇中字？

日本靚景TH：OND我覺得最正可惜有TH洪欣
Aloha成套都係睇罪惡武士啲內心戲，
最大問題係好多人係果季都唔知做乜
不過出咗觀眾公認兩大靚囡只睇靚人靚景
湘南真係無⋯⋯得英字
但係真係最值得睇。
要成長有成長，要感動有感動。
但係其實真正賣嘅其實係兄弟情
雖然成日提DKB佢果個咁投入嘅反應，
但係真係睇咗美和子果段真係會好似佢咁
再加上美和子個樣8年嚟無咩點變過

我睇到聖南番黎喇,但真係無乜動力繼續睇,tecchan 又成日on99咁

玩得xgame都識打扮下,同埋一定唔會毒先

我覺得就算節目有劇本都要洪欣本身夠西編劇先寫到出黎

個混血兒其實都好戇鳩鳩咁
佢入住果日重比tecchan話似聖南

果然係毒撚發原地
對毒撚係有歧視嘅

都係好似之前咁講，
最後都要係佢真係做咗出嚟先有料比人拍。
其實果隊editing team都幾有料先剪到出嚟